<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">
        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::playstation_4_games</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::playstation_4_games</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>
            <value>
                <column property="name">Bloodborne: Порождение крови</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_bloodborne_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Великолепный и пугающий Ихарнам
                    История города, в котором будет разворачиваться действие игры, мистична и загадочна. Местные жители обладают умением переливания крови, позволяющим лечить болезни. Однако свои знания они получили от темных богов, называемых здесь Великими, а значит беда не заставит себя ждать. Чума, погрузившая город в хаос и безумие, возникает по их воле. Главному герою придется остановить толпы монстров, некогда бывших людьми, для того, чтобы вырваться из ужасного кошмара или остаться в нем навсегда, став частью творящегося безумия.
                    Великолепный город, сочетающий в себе готический и викторианский стили, выглядит действительно пугающе. За многочисленными дверями, а также во мраке тихих переулков скрываются смертельные опасности, преодолеть которые с первого раза сможет только опытный геймер, поэтому начинать заново придется несколько раз. Мрачное пространство поражает воображение. Окружающая архитектура ввергнет игрока в первобытный ужас, справиться с которым можно только с помощью оружия.
                    Огнестрельное оружие вместо щита
                    Ускоренный геймплей схваток Bloodborne: порождение крови заставит каждого участника точно рассчитывать свои действия, ведь один пропущенный удар может стать фатальным. Вместо щита боец будет вооружен огнестрельным оружием, которое, не смотря на незначительный урон, может оглушить противника. Как и в предыдущих проектах студии, после смерти геймер отправится в точку возрождения. После этого ему необходимо вернуться и найти следы крови, или уничтожить убившего его противника. В противном случае очки крови будут потеряны. Возвращаясь в «Сон Охотника», игрок сможет повысить собственные навыки или обновить экипировку. Однако для этого необязательно умирать. Достаточно найти фонари, которые служат для быстрых переходов по локациям.
                    Друг или враг?
                    Мультиплеерная составляющая заключается в возможности призыва двух пользователей, которые помогут с совместным прохождением заданий, поэтому справиться с боссами будет немного легче. Однако здесь таится опасность, ведь в сессию может попасть враждебно настроенный участник, главной целью которого станет убийство протагониста. Открывая доступ к собственному прохождению, необходимо быть предельно внимательным. Однако никто не запрещает геймеру ворваться в чужую игру и надеть маску злодея. Так что стратегию поведения нужно продумать.

                    Ключевые особенности
                    Отправляйтесь в путешествие, где на каждом шагу вас подстерегают жуткие порождения кошмаров.
                    В вашем распоряжении разнообразный арсенал – от ружей до зазубренных тесаков. Но чтобы одолеть хитрых и ловких тварей, населяющих город, потребуется куда больше: смекалка, стратегия и молниеносные рефлексы.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – настоящий ролевой экшен нового поколения. Вас ждут тщательно проработанные улицы готического города, потрясающая детализация, атмосферное освещение и продвинутые сетевые режимы, использующие все возможности PlayStation 4.
                    Преимущества проекта
                    «Bloodborne: Порождение крови» – мистический ролевой экшен, продолжающий идеи популярных интерактивных триллеров Dark Souls и Demon's Souls, созданных знаменитым геймдизайнером Хидетаки Миядзаки.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – крайне сложное и увлекательное приключение, настоящий вызов не только начинающим геймерам, но и самым искушенным поклонникам жанра. Игрокам предстоит выступить в роли охотника на самых разных чудовищ из потустороннего мира – от ходячих мертвецов до огромных существ, напоминающих драконов. Чтобы выжить и выполнить свою миссию, потребуется тщательно продумывать каждое сражение в зависимости от особенностей противников.
                    Захватывающий сюжет, разнообразный геймплей, проработанный до мельчайших деталей и полный страшных тайн обширный игровой мир, великолепное графическое исполнение, по-настоящему пугающая атмосфера – вот что такое «Bloodborne: Порождение крови».
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Bloodborne: Порождение крови - Game Of The Year</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_bloodborne_game_of_the_year_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Великолепный и пугающий Ихарнам
                    История города, в котором будет разворачиваться действие игры, мистична и загадочна. Местные жители обладают умением переливания крови, позволяющим лечить болезни. Однако свои знания они получили от темных богов, называемых здесь Великими, а значит беда не заставит себя ждать. Чума, погрузившая город в хаос и безумие, возникает по их воле. Главному герою придется остановить толпы монстров, некогда бывших людьми, для того, чтобы вырваться из ужасного кошмара или остаться в нем навсегда, став частью творящегося безумия.
                    Великолепный город, сочетающий в себе готический и викторианский стили, выглядит действительно пугающе. За многочисленными дверями, а также во мраке тихих переулков скрываются смертельные опасности, преодолеть которые с первого раза сможет только опытный геймер, поэтому начинать заново придется несколько раз. Мрачное пространство поражает воображение. Окружающая архитектура ввергнет игрока в первобытный ужас, справиться с которым можно только с помощью оружия.
                    Огнестрельное оружие вместо щита
                    Ускоренный геймплей схваток Bloodborne: порождение крови заставит каждого участника точно рассчитывать свои действия, ведь один пропущенный удар может стать фатальным. Вместо щита боец будет вооружен огнестрельным оружием, которое, не смотря на незначительный урон, может оглушить противника. Как и в предыдущих проектах студии, после смерти геймер отправится в точку возрождения. После этого ему необходимо вернуться и найти следы крови, или уничтожить убившего его противника. В противном случае очки крови будут потеряны. Возвращаясь в «Сон Охотника», игрок сможет повысить собственные навыки или обновить экипировку. Однако для этого необязательно умирать. Достаточно найти фонари, которые служат для быстрых переходов по локациям.
                    Друг или враг?
                    Мультиплеерная составляющая заключается в возможности призыва двух пользователей, которые помогут с совместным прохождением заданий, поэтому справиться с боссами будет немного легче. Однако здесь таится опасность, ведь в сессию может попасть враждебно настроенный участник, главной целью которого станет убийство протагониста. Открывая доступ к собственному прохождению, необходимо быть предельно внимательным. Однако никто не запрещает геймеру ворваться в чужую игру и надеть маску злодея. Так что стратегию поведения нужно продумать.

                    Ключевые особенности
                    Отправляйтесь в путешествие, где на каждом шагу вас подстерегают жуткие порождения кошмаров.
                    В вашем распоряжении разнообразный арсенал – от ружей до зазубренных тесаков. Но чтобы одолеть хитрых и ловких тварей, населяющих город, потребуется куда больше: смекалка, стратегия и молниеносные рефлексы.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – настоящий ролевой экшен нового поколения. Вас ждут тщательно проработанные улицы готического города, потрясающая детализация, атмосферное освещение и продвинутые сетевые режимы, использующие все возможности PlayStation 4.
                    Преимущества проекта
                    «Bloodborne: Порождение крови» – мистический ролевой экшен, продолжающий идеи популярных интерактивных триллеров Dark Souls и Demon's Souls, созданных знаменитым геймдизайнером Хидетаки Миядзаки.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – крайне сложное и увлекательное приключение, настоящий вызов не только начинающим геймерам, но и самым искушенным поклонникам жанра. Игрокам предстоит выступить в роли охотника на самых разных чудовищ из потустороннего мира – от ходячих мертвецов до огромных существ, напоминающих драконов. Чтобы выжить и выполнить свою миссию, потребуется тщательно продумывать каждое сражение в зависимости от особенностей противников.
                    Захватывающий сюжет, разнообразный геймплей, проработанный до мельчайших деталей и полный страшных тайн обширный игровой мир, великолепное графическое исполнение, по-настоящему пугающая атмосфера – вот что такое «Bloodborne: Порождение крови».
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Dark Souls 3</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_dark_souls_3_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Когда пламя угасает, и все обращается в прах, вас ждёт новое путешествие в мир полный невероятных противников и грандиозных локаций. Бездна уникального геймплея и великолепной графики поглотит как ветеранов, так и новичков. И останутся лишь угли...
                    «Dark Souls 3» – ожидаемая игра, продолжение популярной RPG-серии «Dark Souls» от японской студии «From Software». Отличительной особенностью игр серии стала высокая сложность прохождения, что требует от игрока развития определенных навыков и многократного прохождения сложных эпизодов. События игры рассказывают о древних временах, когда в мире бок о бок царствовали силы тьмы и света, жизни и смерти, холода и огня. Главный герой – безымянный полуживой мертвец, который задержался между мирами и старается понять причины своего проклятья.
                    Атмосферная графика Динамическое освещение и эффекты, использующие частицы, погрузят игроков в атмосферу мрачного умирающего мира.
                    Комплексный мир Мастерски сконструированный мир игры поощряет исследование огромных захватывающих локаций.
                    Динамичные бои Разнообразные боевые возможности позволяют игрокам выработать свой уникальный стиль битвы.
                    Уникальная система онлайн-игры Новая ступень эволюции фирменной онлайн-составляющей, элегантно дополняющей сюжет однопользовательской игры.
                    кооперативный режим для четырех игроков
                    10 классов доступных с самого начала
                    45 новых видов врагов и 15 новых боссов
                    100 новых видов оружия и 40 комплектов брони
                    около 12 крупных локаций
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Dark Souls 3 - The Fire Fades Edition PS4 Game Of The Year</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_dark_souls_3_game_of_the_year_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Когда пламя угасает, и все обращается в прах, вас ждёт новое путешествие в мир полный невероятных противников и грандиозных локаций. Бездна уникального геймплея и великолепной графики поглотит как ветеранов, так и новичков. И останутся лишь угли...
                    «Dark Souls 3» – ожидаемая игра, продолжение популярной RPG-серии «Dark Souls» от японской студии «From Software». Отличительной особенностью игр серии стала высокая сложность прохождения, что требует от игрока развития определенных навыков и многократного прохождения сложных эпизодов. События игры рассказывают о древних временах, когда в мире бок о бок царствовали силы тьмы и света, жизни и смерти, холода и огня. Главный герой – безымянный полуживой мертвец, который задержался между мирами и старается понять причины своего проклятья.
                    Атмосферная графика Динамическое освещение и эффекты, использующие частицы, погрузят игроков в атмосферу мрачного умирающего мира.
                    Комплексный мир Мастерски сконструированный мир игры поощряет исследование огромных захватывающих локаций.
                    Динамичные бои Разнообразные боевые возможности позволяют игрокам выработать свой уникальный стиль битвы.
                    Уникальная система онлайн-игры Новая ступень эволюции фирменной онлайн-составляющей, элегантно дополняющей сюжет однопользовательской игры.
                    кооперативный режим для четырех игроков
                    10 классов доступных с самого начала
                    45 новых видов врагов и 15 новых боссов
                    100 новых видов оружия и 40 комплектов брони
                    около 12 крупных локаций
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Ведьмак 3: Дикая Охота - Game Of The Year</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_witcher_3_game_of_the_year_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    У Меча Предназначения два острия. Одно из них – ты.
                    «Ведьмак 3: Дикая Охота» – ролевая игра нового поколения, действие которой разворачивается в удивительном фэнтезийном мире, где необходимо принимать сложные решения и отвечать за их последствия.
                    Мир охвачен войной. Армия империи Нильфгаард стирает все на своем пути, стремясь добраться до самого сердца Северных королевств. Движимый глубоко личными мотивами знаменитый ведьмак, Геральт из Ривии, не остановится ни перед чем, чтобы найти и защитить некую особу, о которой говорится в древнем пророчестве. Меж тем за ним самим по пятам следует враг, не ведающий страха и жалости, самый невообразимый кошмар – Дикая Охота, кавалькада призрачных всадников, предвестников рока и гибели, способных за одну лишь ночь не оставить и следа от целых поселений…
                    «Ведьмак 3: Дикая Охота» предлагает нелинейную, взрослую, насыщенную историю и не имеющую аналогов боевую систему без использования QTE, которая сочетает широкий выбор тактических элементов, свойственных ролевым играм, с динамичными и зрелищными сражениями, достойными лучших игр жанра экшен.
                    В роли Геральта из Ривии, ведьмака, промышляющего убийством чудовищ, совершите легендарное путешествие по огромному открытому миру, живому и достоверному как никогда. Здесь дни сменяются ночами, а коварная погода порой может сорвать все планы и вынудить действовать совсем иначе, чем вы собирались.
                    Вас ждет разоренная войной Ничья земля, открытый всем ветрам суровый архипелаг Скеллиге и процветающий портовый город Новиград. Каждая область обладает своей уникальной атмосферой, вдохновленной мифами и преданиями различных культур. На полное изучение этого удивительного мира уйдет более 100 часов игры.
                    Сценарий следует за решениями, которые вы принимаете в процессе игры. На этом пути вас ждет немало неожиданных событий и правдоподобных, запоминающихся персонажей, у каждого из которых – свои мотивы и амбиции.
                    Уникальная боевая система предлагает широкие возможности по выбору тактики в самых зрелищных и насыщенных схватках, когда-либо виденных в играх жанра RPG.
                    Совершенствуйте и развивайте уникальные умения ведьмака, приспосабливая игру под себя. Выполняйте интереснейшие задания и собирайте бесценные артефакты. Занимайтесь охотой на кровожадных чудовищ, используя собственную стратегию. Применяйте боевую магию. Странствуйте пешком, верхом и под парусом, прокладывая свой неповторимый путь по бескрайнему миру, дарующему поистине безграничные возможности.
                    Созданная на базе современной графической технологии REDengine 3, игра «Ведьмак 3: Дикая Охота» знаменует новую эру в области визуализации RPG и поднимает планку качества на невиданную до сих пор высоту, гарантируя невероятно сильные впечатления и глубокое погружение в виртуальный мир.
                    «Ведьмак 3: Дикая Охота» в равной мере придется по вкусу как давним поклонникам, так и тем, кто впервые познакомится с ведьмаком Геральтом из Ривии и удивительным миром, полном кровожадных чудовищ – подчас и в человеческом обличье.
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Grand Theft Auto V</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_gta_5_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Создай свою банду в «Grand Theft Auto V»
                    «Grand Theft Auto V» – самый масштабный проект, имитирующий жизнь города и его деревенских окрестностей. Здесь игроку придется взять на себя управление 3 героями одновременно:
                    Майкл. Вышедший на покой грабитель банков с проблемами в семье и вспышками агрессии, благодаря которым ему вновь приходится возвращаться к преступной жизни. Это история человека, желавшего лучшей жизни для своих родных, который в результате потерял практически все.
                    Франклин. Он пытается завязать с криминалом, промышляя угоном машин за просрочки по кредиту. Именно так он встречает Майкла, теряет работу и ввязывается в «большие дела».
                    Трэвор. Самый сумасшедший из тройки. Действия этого героя полны безумия и вспышек неконтролируемой агрессии. Трэвор – один из наиболее ярких персонажей. Его главная цель – построить собственную криминальную империю.
                    Перед игроками откроется:
                    Большая сюжетная линия. Геймера ждут десятки миссий за каждого персонажа и оригинальные повороты событий.
                    Продуманные ограбления. Множество вариантов прохождения миссий, выбор участников банды и возможность «провернуть дело» без нанесения ущерба.
                    Десятки дополнительных заданий. Яркие персонажи и интересные задачи будут встречаться игроку во всех уголках города. Выручая людей из нелепых и неожиданных ситуаций, он может получить солидную сумму денег или нового подельника для ограблений.
                    Огромный мир. Геймера ждут небоскребы, пустыня, море, небо, узкие улочки и обширные проспекты, а также огромное количество транспортных средств, уникальных локаций и возможностей, отображенных в графике нового поколения.
                    Множество развлечений. Пользователь сможет попробовать себя в теннисе, троеборье, прыжках с парашютом, йоге, а также других видах спорта и развлечений.
                    Солидный арсенал. Игра изобилует множеством видов оружия (от ножа до канистры с бензином и очень точной снайперской винтовки). Многие модели можно улучшать и кастомизировать.
                    Покупка недвижимости. Накопленные миллионы можно вкладывать в собственность, которая будет приносить неплохой доход.
                    Игра на бирже. Преумножить собственные капиталы можно, вкладывая деньги в ценные бумаги. Этому способствуют сюжетные миссии для Франклина.
                    Каждому участнику необходимо оценить возможности «Grand Theft Auto Online». Организуйте свою банду, совершайте дерзкие ограбления и соревнуйтесь с геймерами по всему миру.
                </column>
            </value>
        </values>
    </insert-update>

</data-import>