<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">

        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::comics_books</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::comics_books</column>
        </common-values>

        <values>
            <value>
                <column property="name">Сага. Книга 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_saga_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Алана и Марко принадлежат к разным расам. Бесконечная галактическая война должна была развести их по разные стороны баррикад, но они полюбили друг друга и теперь вынуждены скитаться, пытаясь отыскать в галактике мирный уголок для себя и своей новорожденной дочери. "Сага" - это увлекательный сюжет, приключения, любовь и огромная удивительная вселенная, в которой возможно буквально всё.
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Сага. Книга 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_saga_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Алана и Марко принадлежат к разным расам. Бесконечная галактическая война должна была развести их по разные стороны баррикад, но они полюбили друг друга и теперь вынуждены скитаться, пытаясь отыскать в галактике мирный уголок для себя и своей новорожденной дочери. "Сага" - это увлекательный сюжет, приключения, любовь и огромная удивительная вселенная, в которой возможно буквально всё.
                    Хейзел, новорожденная дочь Аланы и Марко, сумела пережить встречу со смертоносными убийцами, сражающимися армиями и ужасными чудовищами, а теперь ее ждет новое суровое испытание - встреча с бабушкой и дедушкой.
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Сага. Книга 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_saga_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Алана и Марко принадлежат к разным расам. Бесконечная галактическая война должна была развести их по разные стороны баррикад, но они полюбили друг друга и теперь вынуждены скитаться, пытаясь отыскать в галактике мирный уголок для себя и своей новорожденной дочери. "Сага" - это увлекательный сюжет, приключения, любовь и огромная удивительная вселенная, в которой возможно буквально всё.
                    Марко и Алана прилетают на Квайтус, планету с космическим маяком, где живет их кумир - писатель. Д. Освальд Хайст. Там новоиспеченные родители, на которых охотится вся галактика, получают передышку, но их многочисленные враги идут по пятам...
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Сага. Книга 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_saga_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Маленькая Хейзел учится делать свои первые шаги, а Алана и Марко пытаются начать новую жизнь на планете Гардения. Сможет ли их семья выдержать испытание бытовыми невзгодами?
                    В книге присутствует некоторое количество дополнительных материалов - наброски и словарик эсперанто.
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Сага. Книга 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_saga_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Пока Гвендолин, Софи и Лживая Кошка, рискуя жизнью, ищут лекарство для Воли, Марко заключает временное перемирие с Принцем Роботом IV. Вместе они пытаются спати своих детей, попавших в плен к новым опасным врагам...
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Сага. Книга 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_saga_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Вот уже несколько лет Хейзел живет вместе с бабушкой, Лексис и Изабель вдали от родителей, в центре заключения на Лэндфолле. В этом месте, где собраны пленники со всей галактики, им суждено обрести как врагов, так и друзей, а в жизни Хейзел начинается новый важный этап: школа. Тем временем Алана и Марко не теряют надежды и пытаются найти свою дочь всеми возможными способами...
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Сага. Делюкс издание. Книга 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_saga_01_deluxe</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В книгу входят первые 18 выпусков (три «обычных» тома) хитовой серии, множество дополнительных материалов, ранее непоказанные скетчи, страницы сценария и рассказ о том, как на самом деле создается «Сага» — всего 512 (!) страниц, 45 из которых отданы под бонусы. Увеличенный формат, ляссе.
                    Алана и Марко принадлежат к разным расам. Бесконечная галактическая война должна была развести их по разные стороны баррикад, но они полюбили друг друга и теперь вынуждены скитаться, пытаясь отыскать в галактике мирный уголок для себя и своей новорожденной дочери. Это увлекательный сюжет, приключения, любовь и огромная удивительная вселенная, в которой возможно буквально все.
                    «"Сагу" можно считать главным тайтлом современного Image. Брайан К. Вон и Фиона Стэплс (чья звезда взошла именно с этой серией) создали собственные "Звездные войны", которые, как и творение Джорджа Лукаса, нравятся практически всем», — пишет о комиксе портал «Спайдермедия».
                    Ограниченный тираж.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Хеллбой. Книга 01. Семя разрушения</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_hellboy_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Впервые в России знаменитый комикс про Хеллбоя, получивший множество премий Айснера и Харви, выходит в виде цветных сборников в твердой обложке, c примечаниями и всеми дополнениями, существующими на данный момент.
                    Когда Вторая мировая приняла неудачный для нацистов оборот, те попытались переломить ход войны при помощи магии, но проведенный ими ритуал имел неожиданный результат: во-первых, призванный в наш мир демон попал не к нацистам, а к американцам, а во-вторых, он оказался всего лишь маленьким ребенком. Его прозвали "Хеллбой" - "мальчик из Ада".
                    Спустя много лет повзрослевший Хеллбой работает в Бюро расследований паранормальной деятельности и вместе со своими коллегами - такими же необычными существами, как и он сам - занимается различными делами, связанными со сверхъестественным.
                    Очередное дело приводит Хеллбоя в дом рода Кавендишей - загадочного семейства, которое на протяжении уже ста пятидесяти лет одержимо поисками некоего старинного храма...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Хеллбой. Книга 02. Пробуждение дьявола</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_hellboy_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Впервые в России знаменитый комикс про Хеллбоя, получивший множество премий Айснера и Харви, выходит в виде цветных сборников в твердой обложке, c примечаниями и всеми дополнениями, существующими на данный момент.
                    У оперативников Бюро расследований паранормальной деятельности новое задание: они отправляются в Румынию на поиски вампира Владимира Джуреску, с именем которого связано множество слухов и легенд. Хеллбой и его товарищи еще не знают, что там их ждет ловушка. А главному герою наконец придется взглянуть в глаза правде о себе и своем предназначении...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Хеллбой. Книга 03. Гроб в цепях и другие истории</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_hellboy_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Впервые в России знаменитый комикс про Хеллбоя, получивший множество премий Айснера и Харви, выходит в виде цветных сборников в твердой обложке, c примечаниями и всеми дополнениями, существующими на данный момент.
                    Едва ли не больше, чем длинными историями, Майк Миньола славится короткими рассказами, где обыгрывается фольклор разных стран и из которых, как из отдельных кусочков головоломки, складывается картина огромного, сложного, интересного мира "Хеллбоя".
                    В эту книгу вошли восемь таких рассказов.
                    В "Трупе" Хеллбой возвращает родителям украденного фейри младенца. В "Железных Башмаках" ловит опасного гоблина. Из сюжета "Бабы-Яги" мы узнаем, как ведьма лишилась глаза. В истории "Рождество в подземелье" Хеллбой, исполняя просьбу умирающей, отправляется на поиски ее пропавшей дочери. В "Гробе в цепях" он, пытаясь разгадать загадку своего происхождения, возвращается в заброшенную церковь в Ист-Бромвиче, а в "Волках святого Августа" расследует убийство своего старого друга. "Наполовину колосс" и "Эйб Сапиен против науки" продолжают историю гомункула из книги "Пробуждение дьявола".
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Хеллбой. Книга 04. Правай рука судьбы</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_hellboy_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Впервые в России знаменитый комикс про Хеллбоя, получивший множество премий Айснера и Харви, выходит в виде цветных сборников в твердой обложке, c примечаниями и всеми дополнениями, существующими на данный момент.
                    Перед вами еще один сборник небольших рассказов о Хеллбое, которые, по собственному признанию Майка Миньолы, удаются ему лучше и приносят больше радости, чем работа над длинными комиксами.
                    Здесь девять таких историй. Совершенно разные по размеру, атмосфере и наполнению, все они тем не менее — необходимые части поразительно оригинального мира Миньолы.
                    В «Блинчиках» рассказывается про смешной случай из детства Хеллбоя. В «Сущности зверя» уже повзрослевший герой отправляется на охоту на древнего дракона. В «Короле Волде» Хеллбой посещает Норвегию, в «Головах» — Японию, а в «Варколаке» сталкивается с мрачным вампирским колдовством. «Прощайте, мистер Тод» — своеобразный оммаж творчеству Г. Ф. Лавкрафта: Хеллбою предстоит победить мистическую сущность из другого мира, вселившуюся в тело медиума.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">БРПД 1946</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_bprd_1946</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    1946 год... Третий рейх пал, Берлин оккупирован и разделен на секторы войсками союзников. В это неспокойное время в Берлин приезжают два представителя Бюро расследований паранормальной деятельности — Тревор Бруттенхольм и Говард Итон. Их цель - разобраться в многочисленных документах, оставшихся после нацистских оккультных экспериментов. Отношения между оккупантами накалены до предела, но героям волей-неволей приходится сотрудничать с русскими и таинственной Варварой, главой комитета мистики и эзотерики СССР. Один из отчетов приводит их в старую заброшенную психиатрическую больницу, где проводились опыты, связанные с проектом по созданию армии вампиров, с помощью которых Гитлер надеялся переломить ход Второй мировой войны...
                    Присутствуют дополнительные материалы - наброски, галерея картинок и примечания редакции.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">БРПД 1947</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_bprd_1947</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Вся Европа потрясена жестокими убийствами пленных нацистов. Чтобы расследовать эти преступления, Тревор Бруттенхольм создает из бывших солдат первую оперативную группу сотрудников Бюро раследований паранормальной деятельности. Поиски приводят их во Францию, и один из агентов, Саймон Андерс, попадает в заброшенное шато, где творятся очень странные вещи...
                    Помимо самого комикса "1947" в книгу вошла небольшая история "И что же я там найду?" и много дополнительных материалов, взятых не только из оригинального ТПБ, но и из недавно вышедшего омнибуса B.P.R.D. 1946–1948: это обложки синглов, рисунки, наброски. Также в книге есть комментарии редакции.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Изгой. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_outcast_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Большую часть времени Кайл Барнс сторонится людей и ведет жизнь затворника. В прошлом у этого человека произошло немало трагичных событий, сделавших его изгоем среди окружающих. Но встреча с пастором Андерсоном меняет жизнь Кайла, погружая его в мрачный мир людей, одержимых демонами. Что это за темные силы и почему они охотятся за Кайлом? Ответы на эти вопросы ему только предстоит найти...
                    "Изгой" уже успел собрать множество положительных отзывов читателей и критиков, и готовится к показу сериал-экранизация, который летом 2016 года дебютирует на канале Cinemax.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Изгой. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_outcast_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Кайла Барнса всю жизнь преследовали демоны, и теперь ему нужны ответы. Вместе с преподобным Андерсоном он пытается по кусочкам собрать правду о людях, которые были одержимы. Многие из них по-прежнему влачат жалкое существование, а их жизни полностью разрушены. И попытки Кайла что-либо исправить делают все только хуже...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Жуй. Книга 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_chew_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    У детектива Тони Чжуя есть один очень неприятный секрет. Чжуй - цибопат, а это значит, что он может получать экстрасенсорные видения от любой еды, которую попробует. А еще Чжуй не перед чем не остановится ради того, чтобы раскрыть преступление и найти виновного. Даже если это означает попробовать кусочек трупа жертвы, если в этом будет необходимость... Способности Тони оказываются чересчур пугающими для службы в обычной полиции, зато идеально подходят для работы в особом отделе Федеральной Службы Контроля Продуктов, самой могущественной правоохранительной организации в мире. Ему предстоит расследовать самые странные и загадочные нераскрытые дела.
                    Перед вами невероятная нарезка из черного юмора, фантастики и умело обыгранных штампов полицейского боевика, приправленная обязательными ингредиентами второсортного кино: полицейскими, мошенниками, людоедами и экстрасенсами. Вас ждет незабываемое послевкусие и вы наверняка не откажитесь от добавки! В этой книге вас ждут две первые части серии: "Вкус жизни", попавшая в список бестселлеров "Нью-Йорк Таймс", и ее продолжение - "Вкус без границ".
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Жуй. Книга 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_chew_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    У детектива Тони Чжуя есть один очень неприятный секрет. Чжуй - цибопат, а это значит, что он может получать экстрасенсорные видения от любой еды, которую попробует. А еще Чжуй не перед чем не остановится ради того, чтобы раскрыть преступление и найти виновного. Даже если это означает попробовать кусочек трупа жертвы, если в этом будет необходимость... Способности Тони оказываются чересчур пугающими для службы в обычной полиции, зато идеально подходят для работы в особом отделе Федеральной Службы Контроля Продуктов, самой могущественной правоохранительной организации в мире. Ему предстоит расследовать самые странные и загадочные нераскрытые дела.
                    Перед вами невероятная нарезка из черного юмора, фантастики и умело обыгранных штампов полицейского боевика, приправленная обязательными ингредиентами второсортного кино: полицейскими, мошенниками, людоедами и экстрасенсами. Вас ждет незабываемое послевкусие и вы наверняка не откажитесь от добавки! В эту книгу вошли третья и четвертая части серии: "Только десерт" и "Фламбе".
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Фрикангелы. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_freakangels_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    23 года назад в Англии одновременно появились на свет двенадцать необычных младенцев. 6 лет назад наступил конец света. А это история о том, что было дальше.
                    Добро пожаловать в полузатопленную Англию недалекого будущего, в лондонский район Уайтчепел. Здесь живут одиннадцать странных юношей и девушек с фиолетовыми глазами, называющих себя Фрикангелами. Благодаря своим не совсем обычным способностям они помогают местным жителям выживать и защищаться от захватчиков, попутно решая собственные проблемы и разногласия. Но у ФрикАнгелов есть большой и очень неприятный секрет, и их мирная жизнь скоро даст трещину...
                    Перед Вами захватывающая постапокалиптическая история от культового сценариста Уоррена Эллиса, автора комиксов Transmetropolitan, Fell и Planetary.
                    Комикс "ФрикАнгелы" - обладатель двух премий Eagle и номинации на Британскую премию фэнтези.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Фрикангелы. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_freakangels_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    23 года назад в Англии одновременно появились на свет двенадцать необычных младенцев. 6 лет назад наступил конец света. А это история о том, что было дальше.
                    Добро пожаловать в полузатопленную Англию недалекого будущего, в лондонский район Уайтчепел. Здесь живут одиннадцать странных юношей и девушек с фиолетовыми глазами, называющих себя Фрикангелами. Благодаря своим не совсем обычным способностям они помогают местным жителям выживать и защищаться от захватчиков, попутно решая собственные проблемы и разногласия. Но у ФрикАнгелов есть большой и очень неприятный секрет, и их мирная жизнь скоро даст трещину...
                    Перед Вами захватывающая постапокалиптическая история от культового сценариста Уоррена Эллиса, автора комиксов Transmetropolitan, Fell и Planetary.
                    Комикс "ФрикАнгелы" - обладатель двух премий Eagle и номинации на Британскую премию фэнтези.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Фрикангелы. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_freakangels_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    23 года назад в Англии одновременно появились на свет двенадцать необычных младенцев. 6 лет назад наступил конец света. А это история о том, что было дальше.
                    Добро пожаловать в полузатопленную Англию недалекого будущего, в лондонский район Уайтчепел. Здесь живут одиннадцать странных юношей и девушек с фиолетовыми глазами, называющих себя Фрикангелами. Благодаря своим не совсем обычным способностям они помогают местным жителям выживать и защищаться от захватчиков, попутно решая собственные проблемы и разногласия. Но у ФрикАнгелов есть большой и очень неприятный секрет, и их мирная жизнь скоро даст трещину...
                    Перед Вами захватывающая постапокалиптическая история от культового сценариста Уоррена Эллиса, автора комиксов Transmetropolitan, Fell и Planetary.
                    Комикс "ФрикАнгелы" - обладатель двух премий Eagle и номинации на Британскую премию фэнтези.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Фрикангелы. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_freakangels_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    23 года назад в Англии одновременно появились на свет двенадцать необычных младенцев. 6 лет назад наступил конец света. А это история о том, что было дальше.
                    Добро пожаловать в полузатопленную Англию недалекого будущего, в лондонский район Уайтчепел. Здесь живут одиннадцать странных юношей и девушек с фиолетовыми глазами, называющих себя Фрикангелами. Благодаря своим не совсем обычным способностям они помогают местным жителям выживать и защищаться от захватчиков, попутно решая собственные проблемы и разногласия. Но у ФрикАнгелов есть большой и очень неприятный секрет, и их мирная жизнь скоро даст трещину...
                    В Уайтчепеле внезапно появляется старый враг, которого прежде считали умершим. Также мы подробнее узнаем о сути разногласий между нашими героями, не все из которых можно решить мирным путем, и о событиях, которые привели к гибели цивилизации.
                    Перед Вами захватывающая постапокалиптическая история от культового сценариста Уоррена Эллиса, автора комиксов Transmetropolitan, Fell и Planetary.
                    Комикс "ФрикАнгелы" - обладатель двух премий Eagle и номинации на Британскую премию фэнтези.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Фрикангелы. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_freakangels_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    23 года назад в Англии одновременно появились на свет двенадцать необычных младенцев. 6 лет назад наступил конец света. А это история о том, что было дальше.
                    Добро пожаловать в полузатопленную Англию недалекого будущего, в лондонский район Уайтчепел. Здесь живут одиннадцать странных юношей и девушек с фиолетовыми глазами, называющих себя Фрикангелами. Благодаря своим не совсем обычным способностям они помогают местным жителям выживать и защищаться от захватчиков, попутно решая собственные проблемы и разногласия. Но у ФрикАнгелов есть большой и очень неприятный секрет, и их мирная жизнь скоро даст трещину...
                    Увидев в Уайтчепеле Марка, Кирк и Карл долго не хотят верить своим глазам, но когда воскресает и Люк, остается смириться с фактом: Фрикангела невозможно убить. Что же делать, если того, кого ты ненавидишь, уничтожить нельзя?
                    Перед Вами захватывающая постапокалиптическая история от культового сценариста Уоррена Эллиса, автора комиксов Transmetropolitan, Fell и Planetary.
                    Комикс "ФрикАнгелы" - обладатель двух премий Eagle и номинации на Британскую премию фэнтези.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Фрикангелы. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_freakangels_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Добро пожаловать в полузатопленную Англию недалекого будущего, в лондонский район Уайтчепел. Здесь живут одиннадцать странных юношей и девушек с фиолетовыми глазами, называющих себя Фрикангелами. Благодаря своим не совсем обычным способностям они помогают местным жителям выживать и защищаться от захватчиков, попутно решая собственные проблемы и разногласия.
                    Узнав шокирующую правду об окружающем мире, Фрикангелы решают совершить невозможное и исправить сделанную ими шесть лет назад
                    ошибку, в результате которой была разрушена вся Англия. Но удастся ли им задуманное?
                    Перед вами захватывающая постапокалиптическая история от культового сценариста Уоррена Эллиса, автора комиксов Transmetropolitan, Fell и Planetary.
                    Комикс «Фрикангелы» — обладатель двух премий Eagle и номинации на Британскую премию фэнтези.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Я убиваю великанов</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_i_kill_giants</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Знакомьтесь: Барбара Торсон, не по годам умная, острая на язык пятиклассница. Она ничего не боится и считает себя особенной. Почему? Да потому, что Барбара носит в сумочке волшебный молот и занимается истреблением великанов! Естественно, ей никто не верит - как одноклассники, так и школьный психолог считают ее рассказы враньем или выдумками. А Барбара, не обращая внимания на насмешки, пытается одолеть как настоящих, так и воображаемых чудовищ, с которыми способен справиться не всякий взрослый...
                    Помимо самого комикса книга включает в себя более 100 страниц дополнительных материалов (это картинки, раскадровки, фрагменты сценария и интервью с авторами).
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Создания ночи</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_creature_of_the_night</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Нил Гейман по праву считается прекрасным рассказчиком. В этой книге его талант объединен с мастерством двух известных художников – Майкла Зулли и Джона Болтона. Под одной обложкой собрано четыре рассказа Геймана, адаптированных в графические романы.
                    “Цена” – рассказ о самоотверженном коте, который готов заплатить жестокую цену за жизнь и счастье своего хозяина.
                    “Дочь снов” – стилизация под мрачную средневековую историю о людской злобе.
                    В “Фактах по делу мисс Финч” главные герои попадают в загадочный театр, где все оказывается не таким, каким кажется на первый взгляд.
                    Во “Влюбленном Арлекине” герой дарит свое сердце девушке, но что будет, если законы комедии дель-арте столкнуться с первобытными законами магии.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Мистерии убийства</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_murder_mystery</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Главному герою этой книги, повстречавшему на одной из улиц ночного Лос-Анджелеса чудаковатого старика, выпал шанс услышать удивительную и захватывающую историю о том, как зарождался мир и о том, как на небесах, где над созданием Вселенной трудились не покладая рук ангелы разных чинов и рангов, произошло ужаснейшее преступление: первое в мире убийство. Наш герой и не догадывается, что его собеседник - один из участников этих событий, ангел возмездия Рагуэль, и их встреча тоже не совсем случайна...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Спаун. Книга 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_spawn_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В 1992 году перед публикой предстал один из самых незабываемых персонажей комиксов... и он изменил этот мир навсегда.
                    Спаун не похож на всем известных супергероев. Прежде его звали Эл Симмонс. Он был правительственным агентом США, которого подставили и убили. Воскрешенный в глубинах Ада Симмонс возвращается в Нью-Йорк в облике чудовищного мстителя и встает на защиту обитателей подворотен. Теперь ему предстоит разгадать тайну собственной гибели, сразиться с силами зла, вернувшими его к жизни, и найти новых, неожиданных союзников...
                    «Спаун» Тодда МакФарлейна — одна из самых необычных и успешных независимых серий комиксов, и вам наконец-то представился шанс узнать историю этого удивительного героя с самого начала. В эту книгу вошли первые 12 выпусков, написанные лучшими сценаристами комикс-индустрии (Аланом Муром, Нилом Гейманом, Фрэнком Миллером, Дэйвом Симом), а также множество дополнительных материалов: отрывки из интервью, наброски и иллюстрации.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Спаун. Книга 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_spawn_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В 1992 году перед публикой предстал один из самых незабываемых персонажей комиксов... и он изменил этот мир навсегда.
                    Спаун не похож на всем известных супергероев.
                    Прежде его звали Эл Симмонс. Он был правительственным агентом США, которого подставили и убили. Воскрешенный в глубинах Ада Симмонс возвращается в Нью-Йорк в облике чудовищного мстителя и встает на защиту обитателей подворотен. Теперь ему предстоит разгадать тайну собственной гибели, сразиться с силами зла, вернувшими его к жизни, и найти новых неожиданных союзников...
                    «Спаун» Тодда МакФарлейна - одна из самых необычных и успешных независимых серий комиксов. Как и первый том серии, «Спаун. Книга 2» содержит множество дополнительных материалов, в том числе галерею обложек и оригинальные наброски рисунков.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Округ Хэрроу. Бесчисленные духи. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_harrow_country_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Добро пожаловать в округ Хэрроу!
                    Эмми с рождения слышала истории о том, что в лесах округа Хэрроу обитают странные чудовища и духи. Но в день своего восемнадцатилетия девушка понимает, что это не выдумки и что ее и призрачных обитателей лесов что-то связывает. Эмми еще не знает, что она — реинкарнация могущественной ведьмы Хестер Бек, убитой давным-давно жителями округа, и что вскоре грядет ее пробуждение, сулящее гибель всему живущему...
                    Перед вами блестящий образец «южной готики», написанный Калленом Банном (серия The Sixth Gun) и нарисованный Тайлером Круком (серии B.P.R.D. и Witchfinder), страшный и увлекательный, заново переосмысляющий жанр хоррора и удостоившийся хвалебных отзывов.
                    В первую книгу вошла первая сюжетная арка "Бесчисленные духи" и множество дополнительных материалов: наброски персонажей и зарисовки, мини-комиксы, воспоминания создателей, а так же отрывок из повести, легшей в основу комикса.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Смертельно прекрасна</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_pretty_deadly</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Мертвый кролик рассказывает девочке историю. История эта начинается со слепого старика Лиса и Сисси, девочки в плаще из перьев грифа. Они бродят по городам и поют песню о мертволикой Джинни, духе мщения, которая примчится на ветру на лошаде из дыма и покарает всех, кто обижал невиновных и, как водится на диком западе, в песне нет ни слова неправды...
                    "Великолепная, грандиозная история" - Уоррен Эллис (Transmetropolitan, Fell, FreakAngels).
                    "Смертельно Прекрасна" смело отрицает устои современного американского комикса, придерживаясь при этом традиций вестерна, фольклора и манги. Этот комикс игнорирует трехактную структуру истории, обращаясь к более древним формам повествования и обретая в них силу. Мрачное, красивое и оригинальное произведение Келли Сью ДеКонник и Эммы Риос делает ставку только на само себя - и выигрывает.
                    ДЖОН ПАРКЕР, портал "ComicsAllianse".
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Ведьмы. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_wytches_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Популярный детский писатель Чарльз Рукс вместе с женой Люси и дочерью Сэйлор празднуют новоселье - они только что переехали жить в новый дом в городе Личфилд в штате Нью-Гэмпшир. Прошлое каждого из членов семьи скрывает множество проблем и душевных травм, но они искренне надеются, что на новом месте им удастся начать все заново. Но маленький захолустный городок не так прост, каким кажется. Окружающие его леса населяет зло, неусыпно следящее за жителями. Это зло очень древнее и очень... голодное.
                    Блистательный дуэт сценариста Скотта Снайдера ("Американский вампир", "Бэтмен: Суд сов" ) и художника Джока (серии "Судья Дредд" и Hellblazer), подаривший читателям один из самых неординарных и захватывающих комиксов о Темном Рыцаре "Черное зеркало", вновь воссоединился, чтобы поработать в жанре хоррора и создать историю, полную неожиданных сюжетных поворотов и леденящих душу образов. Небезызвестный Стивен Кинг, которого многие по праву считают "королем ужаса", назвал этот комикс великолепным образчиком жанра.
                    Русское издание включает в себя 6 выпусков и прежде нигде не публиковавшийся мини-комикс, а так же все дополнительные материалы, вышедшие в синглах: зарисовки, эскизы, разбор этапов работы над цветом в комиксе, рекламные материалы, а так же несколько послесловий Скотта Снайдера.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Фелл. Град обреченных</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_fell_feral_city</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Большинство людей, увлекающихся комиксами, в курсе, что такое "Фелл", но вот краткая справка на всякий случай: Fell написал культовый сценарист Уоррен Эллис (автор Transmetropolitan, Freakangels, Planetary, Red) и проиллюстрировал художник Бен Темплсмит.
                    Это история в стиле нуар, рассказывающая о приключениях Ричарда Фелла, детектива, которого переводят с прежней работы на службу в город Сноутаун, где чудовищные преступления давно стали повседневностью, а слова "закон" и "человечность" - пустой звук.
                    Fell состоит из отдельных законченных сюжетов, каждая глава - новое расследование Фелла, причем сюжеты основаны на реальных историях из криминальной хроники.
                    В издание входят все 9 существующих глав Fell. Также в книгу вошли дополнения с комментариями Уоррена Эллиса.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Воскресение Рейчел. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_rachel_rising_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Рэйчел приходит в себя в лесу возле свежей могилы. Она не помнит, кто на нее напал и чем она занималась последние несколько дней. Факты заставляют ее смириться с невероятной правдой: ее убили, но она каким-то образом воскресла. Начав расследование обстоятельств собственной гибели, Рэйчел попадает в круговорот странных событий, связанных с темным прошлым ее родного города Мэнсона.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Dragon Age. Библиотечное издание. Книга 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">comics_dragon_age_library_edition_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Три храбреца - король Ферелдена Алистер, любящий травить байки гном-жулик Варрик Тетрас и пресловутая пиратка, известная как Изабела, - отправились на поиски давно пропавшего отца Алистера, короля Мэрика. В этом путешествии они побывают в стране убийц, узнают забытую историю драконов, увидят земли злых магов, грозных кунари и столкнутся с опасными тайнами, скрывающимися в сердце каждого из них.
                    Это роскошное издание включает в себя эпическую трилогию комиксов "Тихая роща", "Те, кто говорит" и "Пока не уснём", написанную Дэвидом Гейдером. Кроме того, в нём вы найдете интересные комментарии от авторов и художников, а также подборку эскизов, которые никогда ранее не демонстрировались!
                </column>
            </value>

        </values>

    </insert-update>
</data-import>