<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">
        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::nintendo_switch_games</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::nintendo_switch_games</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>

            <value>
                <column property="name">Mario Kart 8 Deluxe Edition</column>
                <column include-in-search="true" property="code">mario_kart_8_deluxe_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    На консоли Nintendo Switch поклонники смогут насладиться наиболее полной версией Mario Kart 8.
                    Вы сможете устраивать гонки с 8 друзьями где угодно и когда угодно в локальном многопользовательском режиме.
                    Здесь собраны все ваши любимые трассы и персонажи из версии для Wii U, все трассы и персонажи из наборов дополнительного контента, а также новые персонажи: инклинг-мальчик и инклинг-девочка из Splatoon, бу-король, купа-скелет и Боузер-младший! Кроме того, режим Бой был переработан и включает в себя Шаробой и Боб-омб-битву с такими новыми трассами, как Станция «Дека» и Гоночная арена, а также с такими хорошо знакомыми, как Особняк Луиджи из Mario Kart: Double Dash!! для Nintendo GameCube и Боевая трасса 1 из Super Mario Kart для Super Nintendo Entertainment System. Игроки смогут брать сразу два предмета, включая новые предметы из предыдущих игр Mario Kart, например, бу — призрак, крадущий предметы, — и перо, которое позволяет прыгать выше в режиме Бой. Игроки даже могут выбрать новую функцию смарт-управления, с помощью которой начинающие водители справятся с вождением даже в болидах с 200 куб. см. Играйте в режиме ТВ с разрешением до 1080p.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Splatoon 2</column>
                <column include-in-search="true" property="code">splatoon_2_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Ведите бои за территорию где угодно, когда угодно и с кем угодно в Splatoon 2 для Nintendo Switch.
                    В этом полноценном продолжении игрокам будут доступны традиционные бои 4 на 4 за район, другие уже полюбившиеся режимы, а также новые арены, новая одежда, новое оружие и многое другое! В боях за район цель предельно проста — захватить как можно большую территорию, закрасив ее краской. Побеждает команда, закрасившая большую поверхность. Превращайтесь в кальмара, чтобы быстро плавать по чернилам своей команды. Вы даже сможете забираться по стенам (если они закрашены краской вашей команды), чтобы захватить выгодное положение с хорошим обзором, или затаиться в засаде, поджидая неосторожных игроков.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Nintendo Switch Arms</column>
                <column include-in-search="true" property="code">arms_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Глаза завидущие, руки загребущие — пора хватать призы! Новое слово в файтингах! Чтобы победить в ARMS, вам придется на полную катушку использовать возможности своих эластичных рук! Найдите нужную пару, выбирайте персонажа и вступайте в битву за звание чемпиона! Боец двигается в унисон с движениями ваших рук. Вспоминайте все, что знаете о боевых искусствах, и придумывайте новые приемы.
                    Контроллеры Joy-Con помогут полностью погрузиться в жар битвы. Уклоняйтесь от атак противника и отвечайте на них собственными.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">The Legend of Zelda: Breath of the Wild</column>
                <column include-in-search="true" property="code">zelda_breath_of_the_wild_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Приготовьтесь к самому грандиозному приключению The Legend of Zelda в игре, которая раздвигает границы любимой многими франшизы, но при этом остается верной традициям.
                    Исследуйте мир беспрецедентного масштаба, отыщите святилища с сотней разных головоломок, используйте широкий ассортимент оружия, одежды и снаряжения. Подбирайте правильную тактику, чтобы одержать верх над противниками. Игрокам не захочется прекращать игру, и им не придется этого делать, ведь с Nintendo Switch они смогут продолжить приключения где угодно и когда угодно. Полная свобода в исследовании Хайрула.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">The Legend of Zelda: Breath of the Wild. Limited Edition</column>
                <column include-in-search="true" property="code">zelda_breath_of_the_wild_limited_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Приготовьтесь к самому грандиозному приключению The Legend of Zelda в игре, которая раздвигает границы любимой многими франшизы, но при этом остается верной традициям.
                    Исследуйте мир беспрецедентного масштаба, отыщите святилища с сотней разных головоломок, используйте широкий ассортимент оружия, одежды и снаряжения. Подбирайте правильную тактику, чтобы одержать верх над противниками. Игрокам не захочется прекращать игру, и им не придется этого делать, ведь с Nintendo Switch они смогут продолжить приключения где угодно и когда угодно. Полная свобода в исследовании Хайрула. В ограниченное издание входит игровая карта The Legend of Zelda: Breath of the Wild, компакт-диск с саундтреком и фигурка Высший Меч Жизни.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">LEGO CITY: Undercover</column>
                <column include-in-search="true" property="code">lego_city_undercover_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В игре LEGO CITY Undercover вы примерите на себя роль Чейза Маккейна — офицера полиции, которому поручена операция под прикрытием по поиску преступника Рекса Фьюри. В совместном режиме для двух игроков можно исследовать открытый мир мегаполиса LEGO City, состоящего из более чем 20 кварталов, в котором вас ждут расследования, угонщики, вождение автомобилей и сотни собираемых предметов. LEGO CITY Undercover — это сочетание колоритного сюжета с фирменным юмором LEGO.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Ultra Street Fighter II: The Final Challengers</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ultra_street_figther_2_final_challengers_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Культовый файтинг родом из 90-х возвращается на Nintendo Switch с кучей новых функций! Вас встретит звездная линейка персонажей, включая бойцов и боссов из оригинальной игры, персонажей из Super Street Fighter II, а также новичков — Злого Рю и Жестокого Кэна! Выбирайте классическую пиксельную графику, чтобы вспомнить о былых деньках, или наслаждайтесь современной графикой! Благодаря Joy-Con вы можете вызвать друга на поединок где угодно и когда угодно. Выполняйте эффектные комбинации ударов и покажите сопернику, кто здесь сильнейший! Помимо поединков один на один, вы можете объединиться с другом, чтобы вместе сразиться с компьютерным противником в новом режиме Buddy Battle.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">1-2-Switch</column>
                <column include-in-search="true" property="code">1_2_switch_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Это первая видеоигра Nintendo, в которой игроки соревнуются в забавных играх и при этом смотрят в глаза друг другу, а не на экран телевизора. Устраивайте ковбойские дуэли, копируйте танцевальные движения друг друга — игры 1-2-Switch изобретательно используют многочисленные особенности Nintendo Switch и способны оживить любую вечеринку где угодно и когда угодно. При первом запуске в игре 1-2-Switch доступны только 7 различных мини-игр. Для того, чтобы разблокировать все 28 мини-игр, вам необходимо сыграть 6 раз в представленные мини-игры (например, по одному разу в шесть доступных мини-игр, либо по три раза в две доступные мини-игры).
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Disgaea 5</column>
                <column include-in-search="true" property="code">disgaea_5_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Великий и ужасный повелитель по имени Войд Дарк намерен поработить бесчисленные миры, но один юный демон по имени Килия намерен положить конец его правлению. В игре Disgaea 5 Complete вы поведете за собой армию стойких повстанцев, чтобы покончить с тиранией зла. Безостановочный экшен и увлекательный сюжет Disgaea 5 Complete не дадут вам заскучать ни на секунду. Особенности: Включает все дополнения, вышедшие для игры Disgaea 5: Alliance of Vengeance – 8 бонусных сценариев и 7 новых персонажей; Легендарная тактическая игра приглашает окунуться в захватывающую сюжетную линию и новичков, и ветеранов серии; Более сотни часов игрового контента!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Mario + Rabbids Kingdom Battle Collector's Edition</column>
                <column include-in-search="true" property="code">mario_rabbids_kingdom_battle_collection_edition_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Mario + Rabbids: Kingdom Battle - это ролевой проект, с участием кроликов Ubisoft и персонажей вселенной Mario, геймплей представляет из себя исследования игрового мира и пошаговые бои. Игрокам доступны четыре крупных мира со множеством отсылок ко вселенной Mario, головоломок и секретных локаций.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Mario + Rabbids Kingdom Battle</column>
                <column include-in-search="true" property="code">mario_rabbids_kingdom_battle_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Mario + Rabbids: Kingdom Battle - это ролевой проект, с участием кроликов Ubisoft и персонажей вселенной Mario, геймплей представляет из себя исследования игрового мира и пошаговые бои. Игрокам доступны четыре крупных мира со множеством отсылок ко вселенной Mario, головоломок и секретных локаций.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">NBA 2K18</column>
                <column include-in-search="true" property="code">nba_2k18_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Продолжение легендарной серии баскетбольных симуляторов NBA 2K – признанного мирового лидера в этом жанре видеоигр. NBA 2K18 выведет серию на новый уровень, еще увереннее стирая грань между игрой и реальностью.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Puyo Puyo Tetris</column>
                <column include-in-search="true" property="code">puyo_puyo_tetris_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Tetris, одна из самых известных видеоигр за всю историю, и Puyo Puyo от SEGA объединят свои лучшие черты в этой динамичной и веселой игре для компании друзей! Вас ждет множество различных режимов: от режимов для одного игрока Adventure и Challenge до жарких схваток для четырех игроков в аркадных режимах. Игроков порадует не только разнообразие Tetris/Puyo, но и внутриигровой магазин, где можно получить новых персонажей, новые фоны и новые графические темы для Puyos и Tetriminos. Вы даже можете попробовать свои силы онлайн в многопользовательских режимах Puzzle League или Free Play для четырех человек. Вы сможете играть вчетвером. Puyo Puyo - это очень популярная в Японии серия головоломок. Пары Пуё падают сверху экрана, и их надо собирать внизу. Но в отличие от классического тетриса здесь не надо составлять линии - достаточно лишь собрать группу Пуё одного цвета, чтобы они исчезли с экрана. При этом пары легко делятся и падают вниз, если попадают одним краем на другую "каплю"
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Just Dance 2018</column>
                <column include-in-search="true" property="code">just_dance_2018_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Где бы вы ни жили, сколько бы вам ни было лет, вы можете выкрутить громкость на полную мощность и отдаться стихии танца. Вместе с Just Dance 2018 каждый сможет почувствовать себя настоящей звездой танцпола! Этой осенью вас ждет продолжение самой масштабной серии музыкальных видеоигр всех времен* - на данный момент продано более 63 миллионов копий Just Dance**. Новая версия порадует и звезд вечеринок, и начинающих танцоров, и настоящих профессионалов, готовых к новым испытаниям. Зажигать вместе с Just Dance стало просто как никогда! Присоединяйтесь к более 118 миллионам игроков всего мира и покажите все, на что вы способны! Танцуйте до упаду под ритмы 24K Magic (Bruno Mars), Side to Side (Ariana Grande ft. Nicki Minaj), The Way I Are (Dance With Somebody – Bebe Rexha ft. Lil Wayne) и Chantaje (Shakira ft. Maluma). Насладитесь «классикой», например, Daddy Cool в исполнении Groove Century, а если вы любите K-Pop, не пропустите композицию Bubble Pop от Hyuna.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Тачки 3: Навстречу победе</column>
                <column include-in-search="true" property="code">cars_3_nintendo_switch</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Cars 3: Driven to Win продолжает серию игр Cars, основанных на серии мультфильмов с одноименным названием. В этой части вас ждет 20 настраиваемых автомобилей, включая Молнию Маккуина, Джексона Шторма и Круза Рамиреза, более 20 треков, расположенных в 13 локациях из мультфильма, 6 режимов и различные испытания. Во время заездов вы сможете использовать различные навыки и способности, включая дрифтинг, турбоускорение, двухколесное вождение, вождение задом наперед и другие трюки
                </column>
            </value>

        </values>
    </insert-update>

</data-import>