<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert entity-name="Product">
        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::playstation_4_games</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::playstation_4_games</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>
            <value>
                <column property="name">Bloodborne: Порождение крови</column>
                <column property="code">product_bloodborne_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Великолепный и пугающий Ихарнам
                    История города, в котором будет разворачиваться действие игры, мистична и загадочна. Местные жители обладают умением переливания крови, позволяющим лечить болезни. Однако свои знания они получили от темных богов, называемых здесь Великими, а значит беда не заставит себя ждать. Чума, погрузившая город в хаос и безумие, возникает по их воле. Главному герою придется остановить толпы монстров, некогда бывших людьми, для того, чтобы вырваться из ужасного кошмара или остаться в нем навсегда, став частью творящегося безумия.
                    Великолепный город, сочетающий в себе готический и викторианский стили, выглядит действительно пугающе. За многочисленными дверями, а также во мраке тихих переулков скрываются смертельные опасности, преодолеть которые с первого раза сможет только опытный геймер, поэтому начинать заново придется несколько раз. Мрачное пространство поражает воображение. Окружающая архитектура ввергнет игрока в первобытный ужас, справиться с которым можно только с помощью оружия.
                    Огнестрельное оружие вместо щита
                    Ускоренный геймплей схваток Bloodborne: порождение крови заставит каждого участника точно рассчитывать свои действия, ведь один пропущенный удар может стать фатальным. Вместо щита боец будет вооружен огнестрельным оружием, которое, не смотря на незначительный урон, может оглушить противника. Как и в предыдущих проектах студии, после смерти геймер отправится в точку возрождения. После этого ему необходимо вернуться и найти следы крови, или уничтожить убившего его противника. В противном случае очки крови будут потеряны. Возвращаясь в «Сон Охотника», игрок сможет повысить собственные навыки или обновить экипировку. Однако для этого необязательно умирать. Достаточно найти фонари, которые служат для быстрых переходов по локациям.
                    Друг или враг?
                    Мультиплеерная составляющая заключается в возможности призыва двух пользователей, которые помогут с совместным прохождением заданий, поэтому справиться с боссами будет немного легче. Однако здесь таится опасность, ведь в сессию может попасть враждебно настроенный участник, главной целью которого станет убийство протагониста. Открывая доступ к собственному прохождению, необходимо быть предельно внимательным. Однако никто не запрещает геймеру ворваться в чужую игру и надеть маску злодея. Так что стратегию поведения нужно продумать.

                    Ключевые особенности
                    Отправляйтесь в путешествие, где на каждом шагу вас подстерегают жуткие порождения кошмаров.
                    В вашем распоряжении разнообразный арсенал – от ружей до зазубренных тесаков. Но чтобы одолеть хитрых и ловких тварей, населяющих город, потребуется куда больше: смекалка, стратегия и молниеносные рефлексы.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – настоящий ролевой экшен нового поколения. Вас ждут тщательно проработанные улицы готического города, потрясающая детализация, атмосферное освещение и продвинутые сетевые режимы, использующие все возможности PlayStation 4.
                    Преимущества проекта
                    «Bloodborne: Порождение крови» – мистический ролевой экшен, продолжающий идеи популярных интерактивных триллеров Dark Souls и Demon's Souls, созданных знаменитым геймдизайнером Хидетаки Миядзаки.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – крайне сложное и увлекательное приключение, настоящий вызов не только начинающим геймерам, но и самым искушенным поклонникам жанра. Игрокам предстоит выступить в роли охотника на самых разных чудовищ из потустороннего мира – от ходячих мертвецов до огромных существ, напоминающих драконов. Чтобы выжить и выполнить свою миссию, потребуется тщательно продумывать каждое сражение в зависимости от особенностей противников.
                    Захватывающий сюжет, разнообразный геймплей, проработанный до мельчайших деталей и полный страшных тайн обширный игровой мир, великолепное графическое исполнение, по-настоящему пугающая атмосфера – вот что такое «Bloodborne: Порождение крови».
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Bloodborne: Порождение крови PS4 Game Of The Year</column>
                <column property="code">product_bloodborne_game_of_the_year_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Великолепный и пугающий Ихарнам
                    История города, в котором будет разворачиваться действие игры, мистична и загадочна. Местные жители обладают умением переливания крови, позволяющим лечить болезни. Однако свои знания они получили от темных богов, называемых здесь Великими, а значит беда не заставит себя ждать. Чума, погрузившая город в хаос и безумие, возникает по их воле. Главному герою придется остановить толпы монстров, некогда бывших людьми, для того, чтобы вырваться из ужасного кошмара или остаться в нем навсегда, став частью творящегося безумия.
                    Великолепный город, сочетающий в себе готический и викторианский стили, выглядит действительно пугающе. За многочисленными дверями, а также во мраке тихих переулков скрываются смертельные опасности, преодолеть которые с первого раза сможет только опытный геймер, поэтому начинать заново придется несколько раз. Мрачное пространство поражает воображение. Окружающая архитектура ввергнет игрока в первобытный ужас, справиться с которым можно только с помощью оружия.
                    Огнестрельное оружие вместо щита
                    Ускоренный геймплей схваток Bloodborne: порождение крови заставит каждого участника точно рассчитывать свои действия, ведь один пропущенный удар может стать фатальным. Вместо щита боец будет вооружен огнестрельным оружием, которое, не смотря на незначительный урон, может оглушить противника. Как и в предыдущих проектах студии, после смерти геймер отправится в точку возрождения. После этого ему необходимо вернуться и найти следы крови, или уничтожить убившего его противника. В противном случае очки крови будут потеряны. Возвращаясь в «Сон Охотника», игрок сможет повысить собственные навыки или обновить экипировку. Однако для этого необязательно умирать. Достаточно найти фонари, которые служат для быстрых переходов по локациям.
                    Друг или враг?
                    Мультиплеерная составляющая заключается в возможности призыва двух пользователей, которые помогут с совместным прохождением заданий, поэтому справиться с боссами будет немного легче. Однако здесь таится опасность, ведь в сессию может попасть враждебно настроенный участник, главной целью которого станет убийство протагониста. Открывая доступ к собственному прохождению, необходимо быть предельно внимательным. Однако никто не запрещает геймеру ворваться в чужую игру и надеть маску злодея. Так что стратегию поведения нужно продумать.

                    Ключевые особенности
                    Отправляйтесь в путешествие, где на каждом шагу вас подстерегают жуткие порождения кошмаров.
                    В вашем распоряжении разнообразный арсенал – от ружей до зазубренных тесаков. Но чтобы одолеть хитрых и ловких тварей, населяющих город, потребуется куда больше: смекалка, стратегия и молниеносные рефлексы.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – настоящий ролевой экшен нового поколения. Вас ждут тщательно проработанные улицы готического города, потрясающая детализация, атмосферное освещение и продвинутые сетевые режимы, использующие все возможности PlayStation 4.
                    Преимущества проекта
                    «Bloodborne: Порождение крови» – мистический ролевой экшен, продолжающий идеи популярных интерактивных триллеров Dark Souls и Demon's Souls, созданных знаменитым геймдизайнером Хидетаки Миядзаки.
                    «Bloodborne: Порождение крови» – крайне сложное и увлекательное приключение, настоящий вызов не только начинающим геймерам, но и самым искушенным поклонникам жанра. Игрокам предстоит выступить в роли охотника на самых разных чудовищ из потустороннего мира – от ходячих мертвецов до огромных существ, напоминающих драконов. Чтобы выжить и выполнить свою миссию, потребуется тщательно продумывать каждое сражение в зависимости от особенностей противников.
                    Захватывающий сюжет, разнообразный геймплей, проработанный до мельчайших деталей и полный страшных тайн обширный игровой мир, великолепное графическое исполнение, по-настоящему пугающая атмосфера – вот что такое «Bloodborne: Порождение крови».
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Dark Souls 3</column>
                <column property="code">product_dark_souls_3_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Когда пламя угасает, и все обращается в прах, вас ждёт новое путешествие в мир полный невероятных противников и грандиозных локаций. Бездна уникального геймплея и великолепной графики поглотит как ветеранов, так и новичков. И останутся лишь угли...
                    «Dark Souls 3» – ожидаемая игра, продолжение популярной RPG-серии «Dark Souls» от японской студии «From Software». Отличительной особенностью игр серии стала высокая сложность прохождения, что требует от игрока развития определенных навыков и многократного прохождения сложных эпизодов. События игры рассказывают о древних временах, когда в мире бок о бок царствовали силы тьмы и света, жизни и смерти, холода и огня. Главный герой – безымянный полуживой мертвец, который задержался между мирами и старается понять причины своего проклятья.
                    Атмосферная графика Динамическое освещение и эффекты, использующие частицы, погрузят игроков в атмосферу мрачного умирающего мира.
                    Комплексный мир Мастерски сконструированный мир игры поощряет исследование огромных захватывающих локаций.
                    Динамичные бои Разнообразные боевые возможности позволяют игрокам выработать свой уникальный стиль битвы.
                    Уникальная система онлайн-игры Новая ступень эволюции фирменной онлайн-составляющей, элегантно дополняющей сюжет однопользовательской игры.
                    кооперативный режим для четырех игроков
                    10 классов доступных с самого начала
                    45 новых видов врагов и 15 новых боссов
                    100 новых видов оружия и 40 комплектов брони
                    около 12 крупных локаций
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Dark Souls 3 - The Fire Fades Edition PS4 Game Of The Year</column>
                <column property="code">product_dark_souls_3_game_of_the_year_ps4</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Когда пламя угасает, и все обращается в прах, вас ждёт новое путешествие в мир полный невероятных противников и грандиозных локаций. Бездна уникального геймплея и великолепной графики поглотит как ветеранов, так и новичков. И останутся лишь угли...
                    «Dark Souls 3» – ожидаемая игра, продолжение популярной RPG-серии «Dark Souls» от японской студии «From Software». Отличительной особенностью игр серии стала высокая сложность прохождения, что требует от игрока развития определенных навыков и многократного прохождения сложных эпизодов. События игры рассказывают о древних временах, когда в мире бок о бок царствовали силы тьмы и света, жизни и смерти, холода и огня. Главный герой – безымянный полуживой мертвец, который задержался между мирами и старается понять причины своего проклятья.
                    Атмосферная графика Динамическое освещение и эффекты, использующие частицы, погрузят игроков в атмосферу мрачного умирающего мира.
                    Комплексный мир Мастерски сконструированный мир игры поощряет исследование огромных захватывающих локаций.
                    Динамичные бои Разнообразные боевые возможности позволяют игрокам выработать свой уникальный стиль битвы.
                    Уникальная система онлайн-игры Новая ступень эволюции фирменной онлайн-составляющей, элегантно дополняющей сюжет однопользовательской игры.
                    кооперативный режим для четырех игроков
                    10 классов доступных с самого начала
                    45 новых видов врагов и 15 новых боссов
                    100 новых видов оружия и 40 комплектов брони
                    около 12 крупных локаций
                </column>
            </value>
        </values>
    </insert>

</data-import>