<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">

        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::manga</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::manga</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Заглянув на праздник в деревню, странствующий торговец Лоуренс ещё не знал, что случайно поможет сбежать оттуда местной богине урожая — Холо.
                    Она хочет вернутся домой, на Север, и Лоуренс соглашается путешествовать вместе с ней. Впереди их ждёт путь, полный приключений и финансовых авантюр!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренс и Холо начинают догадываться, что они оказались втянуты в масштабную финансовую махинацию.
                    Чтобы извлечь из неё выгоду, они обращаются за помощью к торговому дому Милоне, но кто сказал, что это сойдёт им с рук?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренсу удаётся освободить Холо, и кажется, что им уже ничто не угрожает. Однако самое тяжёлое впереди!
                    По лабиринту подземных тоннелей им приходится убегать от наёмников торгового дома Медио, надеясь, что следующий поворот не закончится тупиком.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Разоблачив обман,  Лоуренс заключает новую сделку, и они с Холо направляются в Рюбинхайген, чтобы выгодно продать там ценный груз.
                    Но по пути их ждёт судьбоносная встреча…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Цены на военное снаряжение стремительно упали, так что Лоуренсу приходится забыть о прибыли и думать, как отдать долг.
                    К счастью, Холо всё ещё с ним. Но как за два дня раздобыть сто золотых в городе праведников?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Пока авантюра с золотом развивается успешно, но Лоуренсу, Холо и их попутчикам нужно выбраться из леса, отделяющего Рамтору от Рюбинхайгена.
                    Однако это может оказаться не такой простой задачей, ведь волчьей стае нужны совсем не овцы…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 07</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_07</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В поисках дороги в Йойс, Лоуренс и Холо приезжают в небольшую деревню Терэо. Где-то в её окрестностях расположен тайный монастырь, в котором хранятся книги с древними легендами.
                    Но уйти из этого монастыря может быть даже сложнее, чем найти его...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 08</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_08</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Благополучно разрешив кризис в Терэо, Лоуренс и Холо оставляют повозку в Реносе и плывут по реке, пытаясь догнать ускользающее от них богатство. И плывут они не одни...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 09</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_09</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В городе, разделённом рекой на два лагеря, Лоуренс пытается делать дела с одним берегом, не испортив отношения с другим.
                    Новые знакомства сулят новую прибыль... и новые неприятности. Но даже это не так страшно, как ревность Холо.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 10</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_10</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Борьба между северным и южным берегами разгорается не на шутку. Случайно втянутый в круговорот торговой войны, Лоуренс хочет выйти из дела с минимальными потерями.
                    И плохи были бы его дела, если бы его сторону не принимала мудрая и могущественная Холо.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 11</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_11</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Неожиданный поворот в переговорах ставит жизни их участников под угрозу.
                    Как доказать, что ты не предатель, если все факты против тебя? Кульминация и развязка грандиозного противостояния.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 12</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_12</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Долгое путешествие Лоуренса и Холо в поисках Йойса подходит к концу. Заглянув в Ренос, Лоуренс случайно сталкивается с торговцем по имени Ле Руа и пытается узнать у него о книге по горному делу, содержимое которой грозит Йойсу бедой…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 13</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_13</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Долгое путешествие Лоуренса и Холо в поисках Йойса подходит к концу. Они находят отряд наёмников, носящий имя Мюра, старого друга Холо, и решают остаться в весьма оживлённом городе под названием Реско.
                    Какой же секрет скрывается за его благополучием?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 14</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_14</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренс, который уже почти стал хозяином магазина своей мечты, оказывается втянут в политический конфликт компании Дебау.
                    Игра идёт нешуточная, и, похоже, им с Холо придётся поделиться книгой, которую они так долго искали. Но правильную ли сторону они заняли?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">В лес, где мерцают светлячки</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hotarubi_no_mori_e</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Хотару приезжает на лето в родную деревню и, заблудившись в лесу, встречает молодого человека в маске, который называет себя духом.
                    Тот выводит её из леса, и это становится началом дружбы, растянувшейся на годы. Но как дружить с тем, до кого ты даже не можешь дотронуться?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Возвращение в море</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_kaikisen</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Жители побережья заключили договор с русалками о том, что будут хранить и беречь их яйцо в обмен на благосклонность моря.
                    Но амбициозные планы и жажда наживы вот-вот разрушат устоявшийся порядок жизни небольшого городка.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Голос далёкой звезды</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hoshi_no_koe</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Человечество установило первый контакт с внеземной цивилизацией, и старшеклассница Микако Нагаминэ была рекрутирована для военно-исследовательской миссии за пределами Солнечной системы.
                    Она пишет текстовые сообщения своему другу Нобору Тэрао, который остался на Земле.
                    И чем дальше она от родной планеты, тем дольше идут сообщения, заставляя его годами ждать, когда сквозь разделяющую их пустоту космоса он услышит её голос...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Девочка, покорившая время</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tokikake</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Семнадцатилетняя школьница Макото не задумывается о будущем: ни о том, кем хочет стать, ни о том, кем для неё являются её друзья Коскэ и Тиаки.
                    Она не хочет ничего менять, и тут, как нарочно, обретает способность перемещаться назад во времени.
                    С её помощью она начинает решать свои маленькие проблемы, не подозревая, что будущее, с которым она так легкомысленно обходится, рано или поздно всё-таки настанет.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Первый отряд: Момент истины</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_first_squad</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Чтобы сломить контрнаступление на Восточном фронте, фашистская Германия призывает из мира мёртвых магистра Ордена Святого меча, фон Вольффа. Отразить потустороннее вторжение Шестой отдел УВР поручает Наде Руслановой, которая должна призвать на помощь погибших пионеров Первого отряда.
                    Смогут ли мёртвые помочь живым и изменить ход Великой отечественной войны в Момент истины?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Сад изящных слов</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_garden_of_words</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Старшеклассник Такао мечтает стать дизайнером обуви. Дождливым днём он случайно знакомится в парке с женщиной по имени Юкино.
                    Он не знает о ней ничего: ни её имени, ни возраста, ни того, что её сюда привело. Но каждая новая встреча сближает их всё больше...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бладхаунд: Гостевой клуб полуночных любовников</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_bloodhound</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Полутёмная комната, увешанная крестами. Бессвязная болтовня и любовная страсть.
                    А ещё — прикосновение к истине… Старшеклассница Рион Кано расследует исчезновение своей подруги, и поиски приводят её в гостевой клуб, хозяева которого хранят зловещую тайну. Удастся ли вывести их на чистую воду?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Даже боги лгут</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_kamisama_ga_uso_wo_tsuku</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В новой школе, куда перевёлся Нацуру Нанао, девочки не обращают на него внимания. Однажды он случайно узнаёт секрет своей одноклассницы, Рио Судзумуры.
                    Внезапный ливень, городской праздник, белый котёнок по имени Тофу... Последнее лето в младших классах. Тайное приключение начинается.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Двойняшки Фуро</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_furou_kyoudai</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Двойняшки Кёко и Дайскэ Фуро никогда не разлучаются!
                    Тому есть причина: они очень восприимчивы к потустороннему миру. Когда они ходят поодиночке, в них легко вселяются духи, а отогнать призраков брат с сестрой могут только вдвоём! Но что же нарушило их привычную  повседневную жизнь?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Гигантомахия</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_gigantomakhia</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Катаклизм, происходящий раз в несколько миллионов лет, изменил Землю. На обломках былых цивилизаций Делос и Проме бросают вызов империи, владеющей легендарными боевыми гигантами.
                    Какую удивительную тайну скрывает эта пара и к чему стремится? Как устроен этот новый мир, где существа разных видов ожесточённо сражаются за жизнь?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волколуние</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_wolfull_moon</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Яя Тооцуки с детства видит невидимых обычным людям чудовищ. И вот однажды, когда одно из них вдруг на неё напало, ей на помощь неожиданно пришёл щенок. Щенок оказался говорящим и поведал ей, что он — грозный король демонов Фенрир, тысячу лет назад заключённый в собачьем теле.
                    И только Яя может снять с него проклятие…
                </column>
            </value>

        </values>
    </insert-update>

</data-import>