<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">

        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::manga</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::manga</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Заглянув на праздник в деревню, странствующий торговец Лоуренс ещё не знал, что случайно поможет сбежать оттуда местной богине урожая — Холо.
                    Она хочет вернутся домой, на Север, и Лоуренс соглашается путешествовать вместе с ней. Впереди их ждёт путь, полный приключений и финансовых авантюр!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренс и Холо начинают догадываться, что они оказались втянуты в масштабную финансовую махинацию.
                    Чтобы извлечь из неё выгоду, они обращаются за помощью к торговому дому Милоне, но кто сказал, что это сойдёт им с рук?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренсу удаётся освободить Холо, и кажется, что им уже ничто не угрожает. Однако самое тяжёлое впереди!
                    По лабиринту подземных тоннелей им приходится убегать от наёмников торгового дома Медио, надеясь, что следующий поворот не закончится тупиком.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Разоблачив обман,  Лоуренс заключает новую сделку, и они с Холо направляются в Рюбинхайген, чтобы выгодно продать там ценный груз.
                    Но по пути их ждёт судьбоносная встреча…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Цены на военное снаряжение стремительно упали, так что Лоуренсу приходится забыть о прибыли и думать, как отдать долг.
                    К счастью, Холо всё ещё с ним. Но как за два дня раздобыть сто золотых в городе праведников?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Пока авантюра с золотом развивается успешно, но Лоуренсу, Холо и их попутчикам нужно выбраться из леса, отделяющего Рамтору от Рюбинхайгена.
                    Однако это может оказаться не такой простой задачей, ведь волчьей стае нужны совсем не овцы…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 07</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_07</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В поисках дороги в Йойс, Лоуренс и Холо приезжают в небольшую деревню Терэо. Где-то в её окрестностях расположен тайный монастырь, в котором хранятся книги с древними легендами.
                    Но уйти из этого монастыря может быть даже сложнее, чем найти его...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 08</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_08</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Благополучно разрешив кризис в Терэо, Лоуренс и Холо оставляют повозку в Реносе и плывут по реке, пытаясь догнать ускользающее от них богатство. И плывут они не одни...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 09</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_09</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В городе, разделённом рекой на два лагеря, Лоуренс пытается делать дела с одним берегом, не испортив отношения с другим.
                    Новые знакомства сулят новую прибыль... и новые неприятности. Но даже это не так страшно, как ревность Холо.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 10</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_10</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Борьба между северным и южным берегами разгорается не на шутку. Случайно втянутый в круговорот торговой войны, Лоуренс хочет выйти из дела с минимальными потерями.
                    И плохи были бы его дела, если бы его сторону не принимала мудрая и могущественная Холо.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 11</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_11</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Неожиданный поворот в переговорах ставит жизни их участников под угрозу.
                    Как доказать, что ты не предатель, если все факты против тебя? Кульминация и развязка грандиозного противостояния.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 12</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_12</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Долгое путешествие Лоуренса и Холо в поисках Йойса подходит к концу. Заглянув в Ренос, Лоуренс случайно сталкивается с торговцем по имени Ле Руа и пытается узнать у него о книге по горному делу, содержимое которой грозит Йойсу бедой…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 13</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_13</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Долгое путешествие Лоуренса и Холо в поисках Йойса подходит к концу. Они находят отряд наёмников, носящий имя Мюра, старого друга Холо, и решают остаться в весьма оживлённом городе под названием Реско.
                    Какой же секрет скрывается за его благополучием?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 14</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_14</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренс, который уже почти стал хозяином магазина своей мечты, оказывается втянут в политический конфликт компании Дебау.
                    Игра идёт нешуточная, и, похоже, им с Холо придётся поделиться книгой, которую они так долго искали. Но правильную ли сторону они заняли?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">В лес, где мерцают светлячки</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hotarubi_no_mori_e</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Хотару приезжает на лето в родную деревню и, заблудившись в лесу, встречает молодого человека в маске, который называет себя духом.
                    Тот выводит её из леса, и это становится началом дружбы, растянувшейся на годы. Но как дружить с тем, до кого ты даже не можешь дотронуться?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Возвращение в море</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_kaikisen</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Жители побережья заключили договор с русалками о том, что будут хранить и беречь их яйцо в обмен на благосклонность моря.
                    Но амбициозные планы и жажда наживы вот-вот разрушат устоявшийся порядок жизни небольшого городка.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Голос далёкой звезды</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hoshi_no_koe</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Человечество установило первый контакт с внеземной цивилизацией, и старшеклассница Микако Нагаминэ была рекрутирована для военно-исследовательской миссии за пределами Солнечной системы.
                    Она пишет текстовые сообщения своему другу Нобору Тэрао, который остался на Земле.
                    И чем дальше она от родной планеты, тем дольше идут сообщения, заставляя его годами ждать, когда сквозь разделяющую их пустоту космоса он услышит её голос...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Девочка, покорившая время</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tokikake</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Семнадцатилетняя школьница Макото не задумывается о будущем: ни о том, кем хочет стать, ни о том, кем для неё являются её друзья Коскэ и Тиаки.
                    Она не хочет ничего менять, и тут, как нарочно, обретает способность перемещаться назад во времени.
                    С её помощью она начинает решать свои маленькие проблемы, не подозревая, что будущее, с которым она так легкомысленно обходится, рано или поздно всё-таки настанет.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Первый отряд: Момент истины</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_first_squad</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Чтобы сломить контрнаступление на Восточном фронте, фашистская Германия призывает из мира мёртвых магистра Ордена Святого меча, фон Вольффа. Отразить потустороннее вторжение Шестой отдел УВР поручает Наде Руслановой, которая должна призвать на помощь погибших пионеров Первого отряда.
                    Смогут ли мёртвые помочь живым и изменить ход Великой отечественной войны в Момент истины?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Сад изящных слов</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_garden_of_words</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Старшеклассник Такао мечтает стать дизайнером обуви. Дождливым днём он случайно знакомится в парке с женщиной по имени Юкино.
                    Он не знает о ней ничего: ни её имени, ни возраста, ни того, что её сюда привело. Но каждая новая встреча сближает их всё больше...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бладхаунд: Гостевой клуб полуночных любовников</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_bloodhound</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Полутёмная комната, увешанная крестами. Бессвязная болтовня и любовная страсть.
                    А ещё — прикосновение к истине… Старшеклассница Рион Кано расследует исчезновение своей подруги, и поиски приводят её в гостевой клуб, хозяева которого хранят зловещую тайну. Удастся ли вывести их на чистую воду?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Даже боги лгут</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_kamisama_ga_uso_wo_tsuku</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В новой школе, куда перевёлся Нацуру Нанао, девочки не обращают на него внимания. Однажды он случайно узнаёт секрет своей одноклассницы, Рио Судзумуры.
                    Внезапный ливень, городской праздник, белый котёнок по имени Тофу... Последнее лето в младших классах. Тайное приключение начинается.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Двойняшки Фуро</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_furou_kyoudai</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Двойняшки Кёко и Дайскэ Фуро никогда не разлучаются!
                    Тому есть причина: они очень восприимчивы к потустороннему миру. Когда они ходят поодиночке, в них легко вселяются духи, а отогнать призраков брат с сестрой могут только вдвоём! Но что же нарушило их привычную  повседневную жизнь?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Гигантомахия</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_gigantomakhia</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Катаклизм, происходящий раз в несколько миллионов лет, изменил Землю. На обломках былых цивилизаций Делос и Проме бросают вызов империи, владеющей легендарными боевыми гигантами.
                    Какую удивительную тайну скрывает эта пара и к чему стремится? Как устроен этот новый мир, где существа разных видов ожесточённо сражаются за жизнь?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волколуние</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_wolfull_moon</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Яя Тооцуки с детства видит невидимых обычным людям чудовищ. И вот однажды, когда одно из них вдруг на неё напало, ей на помощь неожиданно пришёл щенок. Щенок оказался говорящим и поведал ей, что он — грозный король демонов Фенрир, тысячу лет назад заключённый в собачьем теле.
                    И только Яя может снять с него проклятие…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Тисэ Хатори пятнадцать лет, и ничто не держит её в этом мире: у неё нет ни семьи, ни цели в жизни.
                    Но однажды её покупает на аукционе древний как мир чародей. И когда она, попав в его дом, становится сначала его ученицей, а потом — невестой, что-то внутри неё пробуждается…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Элиас и Тисэ выполняют поручения Церкви, но внезапно на них нападает таинственная парочка.
                    Чего они хотят? В чём сила Тисэ и что такое «Слэ Беге»? Читайте долгожданный второй том фантастической истории о помолвке двух противоположностей.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Слэ Беге обладают огромной силой, но Тисэ от этого не легче. Однажды на неё нападает моложавый волшебник, которого она уже встречала в Ултаре. Когда с его воспитанницей случается несчастье, Элиас показывает своё мастерство, называемое «Пилум Муриалис».
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Тисэ снова посещает драконьи гнёзда по зову хранителя Линдера. И пока
                    она мастерит себе посох, Линдер рассказывает ей, как в далёком прошлом
                    встретил Элиаса. Что за чувства появились в душе Тисэ, когда она это
                    услышала?..
                    Долгожданный четвёртый том истории о союзе между девушкой и нечеловеком!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Оба героя изменились с момента первой встречи: Элиас начал открывать для себя мир человеческих чувств, а Тисэ научилась не жить прошлым. Однажды
                    их дом посещает ланнан-ши с мольбой о помощи. Но что Тисэ может сделать для неё?
                    Фантастическая история о помолвке двух противоположностей продолжает раскрывать все тонкости отношений между человеком и нечеловеческим существом.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Планета охвачена эпидемией болезни, превращающей человеческое тело в камень. Сто шестьдесят заражённых погружаются в анабиоз, чтобы дождаться лекарства от вируса, но их пробуждение становится неожиданным: медицинский центр лежит в руинах, а кругом бродят кровожадные твари.
                    Болезнь медленно убивает людей, но они всё же пытаются выжить в новом враждебном мире.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Касуми и другие уцелевшие пробиваются обратно в замок, надеясь отыскать там спасение. Но по пути один человек отделяется от группы и, забрав с собой Касуми, скрывается в развалинах.
                    Оставшиеся из последних сил отражают нападения загадочных чудовищ. Напряжение нарастает, и будущее героев смутно.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Через кишащие монстрами лабиринты разрушенного замка пятеро выживших идут на свет... только для того, чтобы увидеть бескрайнее море вокруг. Загадки прошлого и будущего сплетаются воедино.
                    В поисках правды группе предстоит пересечь границу секретного четвёртого уровня...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Марко Оуэн оставляет своих спутников, которым грозит окаменение, и в одиночку пробирается дальше по четвёртому уровню. Всё больше тайн получают своё объяснение.
                    Происхождение таинственной болезни «Медуза», причина изоляции замка, задание Марко... Но кого же находит Касуми?! Кульминация уже близко!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Он называет себя «Зевс», и это он с помощью «Медузы» создал невиданных чудовищ. Чтобы победить Зевса и спасти друзей, Марко в одиночку добирается до центральной лаборатории.
                    А тем временем Касуми встречает Алису, и та ведёт её во вторую лабораторию... Каждому из них открывается шокирующая правда!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В самом глубоком подземелье старого замка, в центральной лаборатории, Зевс создал своих солдат — «божественное воинство».
                    Они схватили Рона и Тима, а Марко пронзён острым клинком. Кто же сможет разрушить планы Зевса?! Читайте ураганное завершение невероятного триллера!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Летние войны. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_summer_wars_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Во время летних каникул Кэндзи получает от своей обожаемой Нацуки-сэмпай предложение поработать, и они отправляются в дом её прабабушки. Но кто же знал, что работа — притворяться женихом Нацуки?! Он проводит день в гостях у её большой семьи, а ночью ему приходит подозрительное письмо с математической задачей.
                    Кэндзи находит ответ, даже не подозревая, какую небывалую катастрофу это вызовет...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Летние войны. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_summer_wars_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Взбунтовавшийся искусственный интеллект, известный под именем «Лав Машин», захватил виртуальную реальность OZ, вызвав панику по всей Японии. А его разработчиком оказался Вабисукэ, трудный ребёнок семьи Дзинноути, и теперь ответственность за произошедшее лежит на всех них.
                    Увидев, как страдают Нацуки и её близкие, Кэндзи решает отомстить Лав Машин. Где же состоится битва?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Летние войны. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_summer_wars_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лав Машин сбежал из расставленной на него ловушки и превратился в огромного монстра. Он наносит ответный удар, направляя захваченный космический зонд на одну из атомных электростанций! Когда до катастрофы остаются считаные минуты, Кэндзи решает рискнуть всем в азартных играх. Теперь судьба человечества зависит от Нацуки и её умения играть в кой-кой! Последний том потрясающей истории — с эпилогом, придуманным специально для манги.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Форма голоса. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_koe_no_katachi_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    «Она меня бесит!» — думал обычный малолетний хулиган Сёя Исида. К ним в класс перевелась глухая девочка Сёко Нисимия.
                    Их встреча навсегда изменила класс, школу и даже жизнь Сёи.
                    Манга Koe No Katachi печаталась с 2013 по 2014 г. и состоит из 7 томов. В 2014 г. манга номинирована на премию Manga Taisho, а в 2015 г. на премию Тэдзука Осаму, получив в итоге приз за лучшую новую мангу.
                    17 сентября по ней вышла полнометражная аниме картина от студии Kyoto Animation.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Форма голоса. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_koe_no_katachi_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    «Сёко, не убегай!» Прошло пять лет. Сёя хочет в последний раз встретиться с Сёко.
                    Неожиданно они услышали голоса друг друга. Так и начинается эта история.
                    Манга Koe No Katachi печаталась с 2013 по 2014 г. и состоит из 7 томов. В 2014 г. манга номинирована на премию Manga Taisho, а в 2015 г. на премию Тэдзука Осаму, получив в итоге приз за лучшую новую мангу.
                    17 сентября по ней вышла полнометражная аниме картина от студии Kyoto Animation.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Шерлок. Том 01. Этюд в розовых тонах</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_sherlok_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Шерлок Холмс живёт в наши дни. Он преследует преступников со смартфоном и своим всемогущим дедуктивным методом.
                    За приключениями Холмса и его компаньона, военного врача Ватсона, следит весь мир.
                    И вот ТВ-сериал ВВС про знаменитого сыщика наконец-то получил комикс-адаптацию!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Шерлок. Том 02. Слепой банкир</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_sherlok_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Что таится за попавшим к Шерлоку и Джону делом об убийстве в банке и надписи на стене?
                    Вторая серия первого сезона популярного ТВ-сериала «Шерлок», повествующая о тайне известного банкира и оставленном шифре, наконец-то получила комикс-адаптацию!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Шерлок. Том 03. Большая игра</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_sherlok_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Таинственный Мориарти стоит за множеством преступлений. Человек, называющий себя криминальным консультантом, наконец-то объявляет Шерлоку войну.
                    Что же из этого выйдет?.. Шокирующая концовка первого сезона теперь в виде комикса!
                </column>
            </value>


        </values>
    </insert-update>

</data-import>