<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">

        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::manga</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::manga</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Заглянув на праздник в деревню, странствующий торговец Лоуренс ещё не знал, что случайно поможет сбежать оттуда местной богине урожая — Холо.
                    Она хочет вернутся домой, на Север, и Лоуренс соглашается путешествовать вместе с ней. Впереди их ждёт путь, полный приключений и финансовых авантюр!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренс и Холо начинают догадываться, что они оказались втянуты в масштабную финансовую махинацию.
                    Чтобы извлечь из неё выгоду, они обращаются за помощью к торговому дому Милоне, но кто сказал, что это сойдёт им с рук?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренсу удаётся освободить Холо, и кажется, что им уже ничто не угрожает. Однако самое тяжёлое впереди!
                    По лабиринту подземных тоннелей им приходится убегать от наёмников торгового дома Медио, надеясь, что следующий поворот не закончится тупиком.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Разоблачив обман,  Лоуренс заключает новую сделку, и они с Холо направляются в Рюбинхайген, чтобы выгодно продать там ценный груз.
                    Но по пути их ждёт судьбоносная встреча…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Цены на военное снаряжение стремительно упали, так что Лоуренсу приходится забыть о прибыли и думать, как отдать долг.
                    К счастью, Холо всё ещё с ним. Но как за два дня раздобыть сто золотых в городе праведников?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Пока авантюра с золотом развивается успешно, но Лоуренсу, Холо и их попутчикам нужно выбраться из леса, отделяющего Рамтору от Рюбинхайгена.
                    Однако это может оказаться не такой простой задачей, ведь волчьей стае нужны совсем не овцы…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 07</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_07</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В поисках дороги в Йойс, Лоуренс и Холо приезжают в небольшую деревню Терэо. Где-то в её окрестностях расположен тайный монастырь, в котором хранятся книги с древними легендами.
                    Но уйти из этого монастыря может быть даже сложнее, чем найти его...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 08</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_08</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Благополучно разрешив кризис в Терэо, Лоуренс и Холо оставляют повозку в Реносе и плывут по реке, пытаясь догнать ускользающее от них богатство. И плывут они не одни...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 09</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_09</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В городе, разделённом рекой на два лагеря, Лоуренс пытается делать дела с одним берегом, не испортив отношения с другим.
                    Новые знакомства сулят новую прибыль... и новые неприятности. Но даже это не так страшно, как ревность Холо.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 10</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_10</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Борьба между северным и южным берегами разгорается не на шутку. Случайно втянутый в круговорот торговой войны, Лоуренс хочет выйти из дела с минимальными потерями.
                    И плохи были бы его дела, если бы его сторону не принимала мудрая и могущественная Холо.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 11</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_11</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Неожиданный поворот в переговорах ставит жизни их участников под угрозу.
                    Как доказать, что ты не предатель, если все факты против тебя? Кульминация и развязка грандиозного противостояния.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 12</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_12</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Долгое путешествие Лоуренса и Холо в поисках Йойса подходит к концу. Заглянув в Ренос, Лоуренс случайно сталкивается с торговцем по имени Ле Руа и пытается узнать у него о книге по горному делу, содержимое которой грозит Йойсу бедой…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 13</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_13</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Долгое путешествие Лоуренса и Холо в поисках Йойса подходит к концу. Они находят отряд наёмников, носящий имя Мюра, старого друга Холо, и решают остаться в весьма оживлённом городе под названием Реско.
                    Какой же секрет скрывается за его благополучием?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 14</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_spice_and_wolf_14</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лоуренс, который уже почти стал хозяином магазина своей мечты, оказывается втянут в политический конфликт компании Дебау.
                    Игра идёт нешуточная, и, похоже, им с Холо придётся поделиться книгой, которую они так долго искали. Но правильную ли сторону они заняли?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">В лес, где мерцают светлячки</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hotarubi_no_mori_e</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Хотару приезжает на лето в родную деревню и, заблудившись в лесу, встречает молодого человека в маске, который называет себя духом.
                    Тот выводит её из леса, и это становится началом дружбы, растянувшейся на годы. Но как дружить с тем, до кого ты даже не можешь дотронуться?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Возвращение в море</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_kaikisen</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Жители побережья заключили договор с русалками о том, что будут хранить и беречь их яйцо в обмен на благосклонность моря.
                    Но амбициозные планы и жажда наживы вот-вот разрушат устоявшийся порядок жизни небольшого городка.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Голос далёкой звезды</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hoshi_no_koe</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Человечество установило первый контакт с внеземной цивилизацией, и старшеклассница Микако Нагаминэ была рекрутирована для военно-исследовательской миссии за пределами Солнечной системы.
                    Она пишет текстовые сообщения своему другу Нобору Тэрао, который остался на Земле.
                    И чем дальше она от родной планеты, тем дольше идут сообщения, заставляя его годами ждать, когда сквозь разделяющую их пустоту космоса он услышит её голос...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Девочка, покорившая время</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tokikake</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Семнадцатилетняя школьница Макото не задумывается о будущем: ни о том, кем хочет стать, ни о том, кем для неё являются её друзья Коскэ и Тиаки.
                    Она не хочет ничего менять, и тут, как нарочно, обретает способность перемещаться назад во времени.
                    С её помощью она начинает решать свои маленькие проблемы, не подозревая, что будущее, с которым она так легкомысленно обходится, рано или поздно всё-таки настанет.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Первый отряд: Момент истины</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_first_squad</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Чтобы сломить контрнаступление на Восточном фронте, фашистская Германия призывает из мира мёртвых магистра Ордена Святого меча, фон Вольффа. Отразить потустороннее вторжение Шестой отдел УВР поручает Наде Руслановой, которая должна призвать на помощь погибших пионеров Первого отряда.
                    Смогут ли мёртвые помочь живым и изменить ход Великой отечественной войны в Момент истины?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Сад изящных слов</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_garden_of_words</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Старшеклассник Такао мечтает стать дизайнером обуви. Дождливым днём он случайно знакомится в парке с женщиной по имени Юкино.
                    Он не знает о ней ничего: ни её имени, ни возраста, ни того, что её сюда привело. Но каждая новая встреча сближает их всё больше...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бладхаунд: Гостевой клуб полуночных любовников</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_bloodhound</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Полутёмная комната, увешанная крестами. Бессвязная болтовня и любовная страсть.
                    А ещё — прикосновение к истине… Старшеклассница Рион Кано расследует исчезновение своей подруги, и поиски приводят её в гостевой клуб, хозяева которого хранят зловещую тайну. Удастся ли вывести их на чистую воду?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Даже боги лгут</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_kamisama_ga_uso_wo_tsuku</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В новой школе, куда перевёлся Нацуру Нанао, девочки не обращают на него внимания. Однажды он случайно узнаёт секрет своей одноклассницы, Рио Судзумуры.
                    Внезапный ливень, городской праздник, белый котёнок по имени Тофу... Последнее лето в младших классах. Тайное приключение начинается.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Двойняшки Фуро</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_furou_kyoudai</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Двойняшки Кёко и Дайскэ Фуро никогда не разлучаются!
                    Тому есть причина: они очень восприимчивы к потустороннему миру. Когда они ходят поодиночке, в них легко вселяются духи, а отогнать призраков брат с сестрой могут только вдвоём! Но что же нарушило их привычную  повседневную жизнь?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Гигантомахия</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_gigantomakhia</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Катаклизм, происходящий раз в несколько миллионов лет, изменил Землю. На обломках былых цивилизаций Делос и Проме бросают вызов империи, владеющей легендарными боевыми гигантами.
                    Какую удивительную тайну скрывает эта пара и к чему стремится? Как устроен этот новый мир, где существа разных видов ожесточённо сражаются за жизнь?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волколуние</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_wolfull_moon</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Яя Тооцуки с детства видит невидимых обычным людям чудовищ. И вот однажды, когда одно из них вдруг на неё напало, ей на помощь неожиданно пришёл щенок. Щенок оказался говорящим и поведал ей, что он — грозный король демонов Фенрир, тысячу лет назад заключённый в собачьем теле.
                    И только Яя может снять с него проклятие…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Тисэ Хатори пятнадцать лет, и ничто не держит её в этом мире: у неё нет ни семьи, ни цели в жизни.
                    Но однажды её покупает на аукционе древний как мир чародей. И когда она, попав в его дом, становится сначала его ученицей, а потом — невестой, что-то внутри неё пробуждается…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Элиас и Тисэ выполняют поручения Церкви, но внезапно на них нападает таинственная парочка.
                    Чего они хотят? В чём сила Тисэ и что такое «Слэ Беге»? Читайте долгожданный второй том фантастической истории о помолвке двух противоположностей.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Слэ Беге обладают огромной силой, но Тисэ от этого не легче. Однажды на неё нападает моложавый волшебник, которого она уже встречала в Ултаре. Когда с его воспитанницей случается несчастье, Элиас показывает своё мастерство, называемое «Пилум Муриалис».
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Тисэ снова посещает драконьи гнёзда по зову хранителя Линдера. И пока
                    она мастерит себе посох, Линдер рассказывает ей, как в далёком прошлом
                    встретил Элиаса. Что за чувства появились в душе Тисэ, когда она это
                    услышала?..
                    Долгожданный четвёртый том истории о союзе между девушкой и нечеловеком!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста чародея. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_the_magicians_bride_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Оба героя изменились с момента первой встречи: Элиас начал открывать для себя мир человеческих чувств, а Тисэ научилась не жить прошлым. Однажды
                    их дом посещает ланнан-ши с мольбой о помощи. Но что Тисэ может сделать для неё?
                    Фантастическая история о помолвке двух противоположностей продолжает раскрывать все тонкости отношений между человеком и нечеловеческим существом.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Планета охвачена эпидемией болезни, превращающей человеческое тело в камень. Сто шестьдесят заражённых погружаются в анабиоз, чтобы дождаться лекарства от вируса, но их пробуждение становится неожиданным: медицинский центр лежит в руинах, а кругом бродят кровожадные твари.
                    Болезнь медленно убивает людей, но они всё же пытаются выжить в новом враждебном мире.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Касуми и другие уцелевшие пробиваются обратно в замок, надеясь отыскать там спасение. Но по пути один человек отделяется от группы и, забрав с собой Касуми, скрывается в развалинах.
                    Оставшиеся из последних сил отражают нападения загадочных чудовищ. Напряжение нарастает, и будущее героев смутно.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Через кишащие монстрами лабиринты разрушенного замка пятеро выживших идут на свет... только для того, чтобы увидеть бескрайнее море вокруг. Загадки прошлого и будущего сплетаются воедино.
                    В поисках правды группе предстоит пересечь границу секретного четвёртого уровня...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Марко Оуэн оставляет своих спутников, которым грозит окаменение, и в одиночку пробирается дальше по четвёртому уровню. Всё больше тайн получают своё объяснение.
                    Происхождение таинственной болезни «Медуза», причина изоляции замка, задание Марко... Но кого же находит Касуми?! Кульминация уже близко!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Он называет себя «Зевс», и это он с помощью «Медузы» создал невиданных чудовищ. Чтобы победить Зевса и спасти друзей, Марко в одиночку добирается до центральной лаборатории.
                    А тем временем Касуми встречает Алису, и та ведёт её во вторую лабораторию... Каждому из них открывается шокирующая правда!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Повелители терний. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_ibara_no_ou_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В самом глубоком подземелье старого замка, в центральной лаборатории, Зевс создал своих солдат — «божественное воинство».
                    Они схватили Рона и Тима, а Марко пронзён острым клинком. Кто же сможет разрушить планы Зевса?! Читайте ураганное завершение невероятного триллера!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Летние войны. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_summer_wars_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Во время летних каникул Кэндзи получает от своей обожаемой Нацуки-сэмпай предложение поработать, и они отправляются в дом её прабабушки. Но кто же знал, что работа — притворяться женихом Нацуки?! Он проводит день в гостях у её большой семьи, а ночью ему приходит подозрительное письмо с математической задачей.
                    Кэндзи находит ответ, даже не подозревая, какую небывалую катастрофу это вызовет...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Летние войны. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_summer_wars_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Взбунтовавшийся искусственный интеллект, известный под именем «Лав Машин», захватил виртуальную реальность OZ, вызвав панику по всей Японии. А его разработчиком оказался Вабисукэ, трудный ребёнок семьи Дзинноути, и теперь ответственность за произошедшее лежит на всех них.
                    Увидев, как страдают Нацуки и её близкие, Кэндзи решает отомстить Лав Машин. Где же состоится битва?..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Летние войны. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_summer_wars_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Лав Машин сбежал из расставленной на него ловушки и превратился в огромного монстра. Он наносит ответный удар, направляя захваченный космический зонд на одну из атомных электростанций! Когда до катастрофы остаются считаные минуты, Кэндзи решает рискнуть всем в азартных играх. Теперь судьба человечества зависит от Нацуки и её умения играть в кой-кой! Последний том потрясающей истории — с эпилогом, придуманным специально для манги.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Форма голоса. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_koe_no_katachi_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    «Она меня бесит!» — думал обычный малолетний хулиган Сёя Исида. К ним в класс перевелась глухая девочка Сёко Нисимия.
                    Их встреча навсегда изменила класс, школу и даже жизнь Сёи.
                    Манга Koe No Katachi печаталась с 2013 по 2014 г. и состоит из 7 томов. В 2014 г. манга номинирована на премию Manga Taisho, а в 2015 г. на премию Тэдзука Осаму, получив в итоге приз за лучшую новую мангу.
                    17 сентября по ней вышла полнометражная аниме картина от студии Kyoto Animation.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Форма голоса. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_koe_no_katachi_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    «Сёко, не убегай!» Прошло пять лет. Сёя хочет в последний раз встретиться с Сёко.
                    Неожиданно они услышали голоса друг друга. Так и начинается эта история.
                    Манга Koe No Katachi печаталась с 2013 по 2014 г. и состоит из 7 томов. В 2014 г. манга номинирована на премию Manga Taisho, а в 2015 г. на премию Тэдзука Осаму, получив в итоге приз за лучшую новую мангу.
                    17 сентября по ней вышла полнометражная аниме картина от студии Kyoto Animation.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Шерлок. Том 01. Этюд в розовых тонах</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_sherlok_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Шерлок Холмс живёт в наши дни. Он преследует преступников со смартфоном и своим всемогущим дедуктивным методом.
                    За приключениями Холмса и его компаньона, военного врача Ватсона, следит весь мир.
                    И вот ТВ-сериал ВВС про знаменитого сыщика наконец-то получил комикс-адаптацию!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Шерлок. Том 02. Слепой банкир</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_sherlok_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Что таится за попавшим к Шерлоку и Джону делом об убийстве в банке и надписи на стене?
                    Вторая серия первого сезона популярного ТВ-сериала «Шерлок», повествующая о тайне известного банкира и оставленном шифре, наконец-то получила комикс-адаптацию!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Шерлок. Том 03. Большая игра</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_sherlok_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Таинственный Мориарти стоит за множеством преступлений. Человек, называющий себя криминальным консультантом, наконец-то объявляет Шерлоку войну.
                    Что же из этого выйдет?.. Шокирующая концовка первого сезона теперь в виде комикса!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Излом. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_dangu_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Яран со своим телохранителем Бату по приказу господина отправляется на разведку в клан мятежников. Однако там воины попадают в засаду, и им приходится принять бой даже не зная, кто желает им смерти.
                    Так начинается история о противостоянии кланов и судьбах людей, которых оно затронуло.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Излом. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_dangu_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Бату, выполняя волю своего господина, заботится о его дочери Яки, а в истории появляются новые действующие лица.
                    Молодой шаман Хоракхан пытается убежать от преследующих его воинов клана Кугаи. Но хуже всего, что за головой шамана охотятся не только они…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Излом. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_dangu_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Охота на шамана продолжается, и самое время Бату показать, за что его прозвали Королём стального захвата. Однако помощь приходит с неожиданной стороны…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Излом. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_dangu_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Бату решает выяснить, что стоит за истреблением шаманов. Чтобы уберечь Яки до его возвращения, Кенджи отводит её в Деревню изгоев, где в жестоких испытаниях растят борцов и убийц.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Хищная принцесса Егрина. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_carnivorous_princess_yegrinna_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    18-летний Чхве Сикнам интересуется только книгами и учёбой, а на других людей ему наплевать. Зато принцессе-собаке по имени Егрина — не наплевать. Её задача — покарать людей, осквернивших этот мир, поголовно превратив их в животных.
                    И жить этим двоим в одном доме. Может ли кто-нибудь представить последствия этого невероятного стечения обстоятельств?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Хищная принцесса Егрина. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_carnivorous_princess_yegrinna_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Смогут ли принцесса Егрина и отменный эгоист Чхве Сикнам ужиться под одной крышей? Спокойное, размеренное существование, которым так гордился школьник, меняется в один момент!
                    А оккупация мира людей выходцами из Царства зверей вот-вот начнётся!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Только получив в жёны красавицу, речной бог пошлёт людям дождь. Девушка Соа решает стать его невестой, чтобы спасти свою деревню от засухи. Оставив безутешную семью, она попадает в подводный мир и встречается со своим женихом, однако тот выглядит совсем не так, как она его себе представляла…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Днём Хабэк — ребёнок, по ночам же он становится взрослым. Соа не знает его истинного облика, но однажды сталкивается с Муи, и с тех пор при каждой новой встрече с ним её сердце замирает от волнения. Случайно сказанные Тхэыльджином слова о том, что Муи  — это Хабэк, прозвучали для Соа как гром среди ясного неба. Соа пытается проверить это и находит первые доказательства.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Соа случайно видит встречу Хабэка с умершей, как она считала, Накпин. Той же ночью, не успев оправиться от потрясения, она получает ещё один удар, уже от Муи. Тогда она принимает решение вернуться домой.
                    Но после возвращения, очнувшись в своей комнате, Соа понимает, что ничего не помнит…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Забыв про Хабэка и Подводное царство, Соа решает принять предложение своего друга детства Тонёна. Но явление Муи приводит её в замешательство, втягивая в водоворот сомнений и заставляя колебаться, в то время как день её свадьбы неотвратимо приближается. В ночь перед церемонией, когда Соа пребывает в раздумьях относительно своего выбора, Муи внезапно появляется снова.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Муи хватает Соа на руки, и они вместе возвращаются в Подводное царство. Муи со всей решительностью предлагает Соа выйти за него, но в этот самый миг в Подводное царство попадает ещё одна невеста Хабэка. Новая невеста говорит, что её зовут Накпин, и ей удаётся завоевать доверие своего жениха. Соа, терзаемая муками ревности, принимает опрометчивое решение отправиться на прогулку вместе с Хее.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Забрав Соа у Хее, Муи возвращается в Подводное царство, но полученные от императора ранения дают о себе знать. С наступлением дня Муи, став Хабэком, поспешно скрывается. Отправившись на поиски пропавшего Муи, Соа попадает в опасность. В этот момент рядом с ней возникает таинственный мужчина, который говорит, что теперь она - его рабыня…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 07</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_07</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Коварная Накпин дала Хабэку зелье, из-за которого тот забыл всё, связанное с Соа. Однако потрясённая Соа не теряет надежды, что он её вспомнит. Пав жертвой интриг Императора, она, против своей воли, оказывается в императорском дворце, в то время, как не догадывающийся об этом Хабэк вместе с Накпин отправляется с визитом туда же...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 08</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_08</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Во владениях Императора Хабэк встречает Соа, которую совсем не помнит. Она же, узнав о тайне, связывающей Хабэка и Муи, страдает, что её так обманули. Тем временем Император устраивает приём в честь Хабэка, на котором знакомит того с будущей невестой Хее!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 09</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_09</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Муи вовсе не терял воспоминаний о Соа, но она об этом даже не догадывается. Чтобы контролировать Муи, Императору нужно знать его настоящее имя. Он приказывает Соа выведать эту тайну, и, оставшись с Муи наедине, она осторожно задаёт ему вопрос…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 10</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_10</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Пирём, участвовавший в нападении мятежников на императорский дворец, сбежал, забрав Соа с собой. Сованмо ради спасения сына отправляется к Императору и предлагает тому жизнь Синнона в обмен на свободу Муи, однако тот не может покинуть дворец из-за Накпин. А в это время Соа, попавшая на Луну, пытается встретиться с Муи, но внезапно оказывается в прошлом...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 11</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_11</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В гневе Накпин выкалывает Хабэку глаз, но затем, придя в себя, решает окончательно разорвать связь между ними. После этого у Хабэка нет причин оставаться во дворце. Но Сованмо приходится следить, чтобы Император сдержал данное ей обещание. И в качестве дополнения: первая встреча богини смерти Сованмо и бога жизни Тонвангона!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 12</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_12</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Влюблённый Муи делает Соа предложение, которое та с радостью принимает. Отец Муи, Тонвангон держит своё обещание и организовывает их свадьбу. После долгой и сложной церемонии Соа, не дождавшись Муи, засыпает в покоях для новобрачных…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 13</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_13</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Один-единственный кусочек персика бессмертия может подарить человеку вечную жизнь, и последний такой персик оказывается в руках Муры. Хабэк отправляется на его поиски, чтобы разделить вечность с Соа.
                    Оставив Соа под присмотром Пирёма, Хабэк встречается с Мурой. Но та уже расставила ловушку — для всех героев...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Невеста речного бога. Том 14</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_bride_of_the_water_god_14</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Хабэк пожертвовал Мурой ради возможности подарить Соа вечную жизнь, но оценит ли та его поступок?
                    Соа продолжают терзать сомнения, и она решается проверить силу чувств Хабэка, предложив ему отказаться ради неё от своих божественных сил и стать человеком. Решится ли Хабэк на подобное ради того, чтобы доказать свою любовь?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Песня куклы. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_doll_song_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Полюбоваться на прекрасную Ухи приезжают со всех концов страны, но отец не разрешает той выходить из дома чаще, чем раз в месяц. Преодолеет ли любовь отцовский запрет и сумрак забвения?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Песня куклы. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_doll_song_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Время жизни куклы истекает, а загадки её прошлого так и остаются неразгаданными. Но кто же этот человек с белыми волосами, которого она видела во сне? И как он связан с её хозяином?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Песня куклы. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_doll_song_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Нахлынувшие воспоминания возвращают старую боль... Побег не удался, и теперь Нари и Кае самое время решить, на чьей они стороне.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Песня куклы. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_doll_song_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Чёрный ливень обрушился на деревню, и тьма объяла сердца. А кукла всё не может выбрать, кто ей дороже: тот, кто дал ей жизнь, или тот, кто освободил её?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Песня куклы. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_doll_song_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Песня куклы спета, а на плечи Сину легла тяжёлая ноша. Какая же сила сильнее смерти и проклятия?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Библиотека вампиров. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manhua_vampire_library_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Ю Мано, юноша с необычной внешностью, устраивается библиотекарем на полставки. Другие сотрудники библиотеки — персоны экстравагантные, чтобы не сказать сильнее. И он бы с радостью с ними распрощался, если бы не случайный укус в шею, который меняет всё.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Скунс и оцелот. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_skunk_and_ocelot_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Прожжённого хиппаря, П. Дж. Бладватерза, и законченного металлюгу, Сэна Тавра, по ошибке упрятали в два монастыря боевых искусств на разных склонах горы Шаньдзан, и быть там монахом сразу стало весьма небезопасно. Здесь-то они и начнут свою карьеру всеобщего разрушения и глобальных катаклизмов.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Скунс и оцелот. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_skunk_and_ocelot_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Наши шальные герои чудом вырываются из цепких лап своих вконец ошалевших учителей, лишь для того чтобы попасть в еще более ошалелую ситуацию!  Смертоносные ниньзя, могучие танки, загадочные артефакты и беспросветное уныние офисной работы: всё это вы найдёте на страницах нового тома «Скунс и Оцелот» от Хатчетта и Богдана!  Даже если вы ещё не прочли первый том, это не повод не прикупить второй!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Якутия</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_yakutia</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Якутия — край суровых морозов и страшных чудовищ абахы. Когда-то давным-давно абахы были заточены под землёй и долго не появлялись на белый свет… Но недавно кто-то вновь выпустил древних монстров на волю, и теперь весь мир оказался в опасности! Казалось, спасения нет… Но вот удача! Максим, обычный якутский школьник (ОЯШ), оказался самым настоящим Избранным, который способен остановить чудовищ! Вперёд, Максим! Покажи этим ужасным монстрам… Э-э-э… постой! Ты куда?! Макс, вернись! А, ну вот и всё. Убежал… Похоже, нам всем конец.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Хасэгава Кодака, у которого мало друзей, однажды подслушал, как его одноклассница, угрюмая красавица Микадзуки Ёдзора, разговаривает с кем-то в пустом классе. На вопрос о том, кто это был - она ответила: моя подруга. Невидимая подруга! (Божечки!) Энергия из Ёдзора бьет ключом, и она создаёт специальный клуб, цель которого - поиск друзей. Однако вступают в этот клуб одни миловидные неудачницы.
                    Романтическая комедия о весёлой и грустной жизни незадачливых школьников. Занавес поднимается!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Хасэгава Кодака, у которого мало друзей, и его одноклассница Микадзуки Ёдзора, симпатяга с дурным характером, создают клуб, цель которого - найти друзей. Но выходит так, что вступают в клуб только красавицы со странностями.
                    А что делать?! – Резаться в компьютерные игры, ставить бредовые сценки и учиться плавать! Однако, поможет ли им это завести друзей?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Помимо стервозных красавиц, Микадзуки Ёдзоры и Касивадзаки Сэны, и премиленькой горничной (причём мужского пола!), Кусуноки Юкимуры, в клуб вступают совсем юная монахиня и, порой совершенно невыносимая, девочка-гений. Становится ещё веселее! Каково же в этом бедламе придётся единственному здравомыслящему человеку (и, тем не менее, не имеющему друзей), Кодаке Хасэгаве? К тому же его «паранормальная» младшая сестра, которую не устраивает, как брат проводит своё свободное время, начинает действовать.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Клуб соседей — это клуб, в котором группа весьма странных личностей ведёт пустые разговоры и занимается бесполезными делами как то: компьютерные игры или постановка пьесы.
                    В клубе состоит уже семь человек (и все неудачники), но заседания проходят всё оживлённей. Примутся писать историю с продолжением — одна впадёт в раж, решат поиграть в игру из будущего – другая демонстрирует редкостную кровожадность. Смогут ли члены Клуба Соседей завести себе друзей такими сомнительными способами?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Клубу Соседей исполнился месяц! Вопреки всем стараниям, ни Хасэгава Кодака, ни остальные участники не смогли завести друзей до начала летних каникул.
                    А ведь лето - прекрасное время для того, чтобы участвовать в весёлых мероприятиях и укреплять отношения с друзьями. По крайней мере, так бывает у нормальных людей… Клуб соседей идёт в бассейн! Встречайте пятый том (на этот раз романтической) комедии!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Мягко говоря, в Клубе Соседей состоят личности со странностями. За летние каникулы они ни на шаг не приблизились к цели – обрести друзей. Они съездили на море, сходили на летний фестиваль, а вышло, как всегда, что-то не то. Где же прогресс?! Продолжение своеобразной, но очень весёлой романтической комедии!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 07</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_07</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    То, что произошло на фестивале в конце летних каникул, никак не изменило жизнь Кодаки. У него по-прежнему нет друзей. Некоторые члены клуба,например Ёдзора, решили сменить имидж. Впрочем, ничего хорошего из этого, как обычно, не вышло. Постойте! А кто эта особа, совершенно не похожая на себя?! Встречайте седьмой том популярной романтической комедии!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 08</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_08</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    У Хасэгавы Кодаки по-прежнему нет друзей. А Клуб соседей по-прежнему проводит время довольно своеобразно. А тут ещё появляется странная рыгающая монашка, отец Сэны Касивадзаки Тэмма (Пегас) укрепляет отношения с Кодакой, Мария приходит ночевать к Хасэгавам, в общем, жизнь кипит. Встречайте восьмой том популярной романтической комедии!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 09</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_09</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Кодака и другие члены Клуба Соседей по-прежнему заняты поиском друзей, но их усилия пока не увенчались успехом. В этот раз наша шумная компания отправится в парк развлечений, где все они будут отдыхать и кататься на аттракционах. И под конец дня они сделают для себя одно невероятное открытие. Встречайте девятый том популярной романтической комедии!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 10</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_10</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Кодака расстроен тем, что Ёдзора рассказала остальным членам Клуба соседей о том, что они дружили в детстве. Впрочем, времени на переживания у него, как всегда, нет, так как скоро день рождения его сестры Кобато и всем членам Клуба соседей нужно срочно отправляться искать ей подарок.
                    Встречайте десятый том популярной романтической комедии!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 11</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_11</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Школьный фестиваль неумолимо приближается, а члены Клуба соседей всё ещё не решили, чем они будут там заниматься, и в панике перебирают всевозможные варианты. Случайно они узнают, что класс, в котором учится Кобато, младшая сестра Кодаки, будет снимать фильм, и решают сделать то же самое. Но перед тем, как начать съёмки, надо сначала придумать и написать сценарий, а также распределить роли. А это, как выяснилось, не так просто, как кажется!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 12</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_12</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Клуб соседей продолжает снимать фильм для школьного фестиваля. И, казалось бы, все идет неплохо, но тут Кодаке попадает в руки не слишком известный фильм "Солнце над холмом", сюжет которого до странности напоминает на- писанный Ёдзорой сценарий. Беда, как известно, не приходит одна: Кодака узнает, что его отец, даже не поинтересовавшись мнением сына, нашел для него невесту...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 13</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_13</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    В Академии Святой Хроники наконец-то начинается школьный фестиваль! В первый день проходят спортивные соревнования, культурные мероприятия назначены на второй, и Клуб Соседей с нетерпением ждет возможности показать свой фильм. Однако в последний момент возникает непредвиденная проблема...
                    Тем временем Юса Аой из школьного совета, считающая себя соперницей Сэны, совершает налет на клубную комнату, стремясь разоблачить секреты Клуба Соседей. А тут ещё как гром среди ясного неба - неожиданное заявление от Сэны...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">У меня мало друзей. Том 14</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tomodachi_ga_sukunai_14</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    После неожиданного признания Сэны прошла неделя.
                    В попытке сбежать от неудобной для него ситуации Хасэгава Кодака внезапно начал общаться с двумя девушками из школьного совета и окончательно перестал посещать Клуб соседей. Но вскоре Юкимура сообщает Кодаке неприятные известия: без него Клуб практически прекратил свое существование и с этим надо что-то делать…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Чудовище за соседней партой. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tonari_no_kaibutsu_kun_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Сидзуку Мидзутани интересуется только своей школьной успеваемостью и будущей карьерой, а со сверстниками держится прохладно, ограничиваясь в общении с ними простой вежливостью. Но однажды учительница просит ее отнести конспекты Хару Ёсиде - загадочному хулигану, который должен сидеть за соседней с Сидзуку партой, но перестал ходить на учебу после того, как подрался с одноклассниками в первый же свой день в школе. Ёсида же принимает визит одноклассницы за предложение дружбы и оказывается совсем не так страшен, как гуляющие о нем слухи...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Чудовище за соседней партой. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tonari_no_kaibutsu_kun_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Сидзуку Мидзутани, обнаружившая, что ее сосед по парте Хару совсем не чудовище, а наивный и очень добрый парень, постепенно понимает, что влюбилась в него. Но что чувствует сам Хару?.. Тем временем одноклассники перестают бояться Хару, и он неожиданно оказывается одним из самых популярных парней в школе, а Сидзуку испытывает новое, непривычное для нее чувство — ревность.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Чудовище за соседней партой. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tonari_no_kaibutsu_kun_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Сидзуку говорит Хару, что им лучше остаться друзьями, так как их будущие отношения могут помешать ее учебе. Но друзья советуют Хару не сдаваться и продолжать бороться за свою любовь. Тем временем начинается школьный фестиваль, и у Хару появляется серьезный соперник - Ямакэн, своенравный и избалованный парень из элитной школы, ни во что не ставящий ни правила, ни мнение окружающих...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Чудовище за соседней партой. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tonari_no_kaibutsu_kun_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Отношения между Сидзуку и Хару никак не сдвинутся с мертвой точки, пока Ямакэн не помогает девушке дельным советом, сказав, что ей вовсе не обязательно выбирать между любовью и учёбой. Но сам Ямакэн позже пожалеет о сказанном, когда осознает, что ему тоже нравится Сидзуку. Рано или поздно между Хару и Ямакэном должен произойти откровенный разговор об их чувствах к Сидзуку, и, учитывая трудный характер обоих, вряд ли дело кончится миром...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Чудовище за соседней партой. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tonari_no_kaibutsu_kun_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Сидзуку хочет как-то порадовать Хару и решает поехать с ним на выходных на горнолыжный курорт. А до этого в ее жизни происходит немало других событий, связанных как с самой Сидзуку, так и с ее новыми друзьями, и события эти в очередной раз осложняют ее и без того запутанные отношения с Хару...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Чудовище за соседней партой. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tonari_no_kaibutsu_kun_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    После совместной поездки в горы Хару и Сидзуку, кажется, наконец начинают лучше понимать друг друга и готовы идти на уступки. Но близятся две очень важных даты, которые могут как поспособствовать сближению наших героев, так и преподнести неприятные сюрпризы: день рождения Сидзуку и день святого Валентина!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бездомный бог. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_noragami_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Однажды одна девочка, которую травили в школе, увидела на исчирканной стене туалета номер телефона с подписью «Решаю любые проблемы». Она была в таком отчаянии, что позвонила по этому номеру ― но чего она совсем не ожидала, так это, что перед ней со словами «Бог по вызову Ято!» появится наглый парень в спортивном костюме... Что же это за бог такой, если у него нет ни храма, ни верующих? Какой толк от такого божества?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бездомный бог. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_noragami_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Ято продолжает трудиться не покладая рук ради достижения своей мечты — стать настоящим богом со множеством почитателей. Только помимо выполнения мелких повседневных поручений от людей ему теперь приходится присматривать за своим новым подопечным Юкинэ, ставшим для Ято оружием-реликвией. Но недавно умерший угрюмый четырнадцатилетний подросток не рвется внимать наставлениям «учителя», да и пример для подражания из Ято неважный...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бездомный бог. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_noragami_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Что ни день, то новая проблема у Ято. После битвы с Бисямон он понимает, что слишком слаб, чтобы справиться с ней, и тут неожиданно на помощь Ято приходит его старая подруга - реликвия, известная под прозвищем Бездомная. Но появление бывшей реликвии вызывает приступ ревности у Юкинэ, у которого и так накопилось достаточно обид на Ято, и он решает бросить своего хозяина...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бездомный бог. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_noragami_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    После обряда Покаяния вечным ссорам между Ято и Юкинэ пришел конец - теперь они сражаются с призраками вдвойне эффективнее, чем прежде. Но возникает новая проблема: для того чтобы наконец-то помочь Хиёри перестать быть полупризраком и покидать тело, Ято должен прекратить видеться с ней. Вдобавок ко всему Бездомная вместе с реликвией Бисямон по имени Кугаха замышляют что-то недоброе...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Бездомный бог. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_noragami_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Кугаха хочет убить богиню Бисямон, чтобы та возродилась заново. Для этого он планирует стравить Бисямон с ее давним врагом Ято, и ради своей цели готов пойти на ужасные вещи... Тем временем Бисямон узнает, что ее самый верный слуга и союзник, Кадзума, помогал Ято и Юкинэ с обрядом покаяния, и разумеется, приходит в бешенство. Чем закончится противостояние Ято и Бисямон и что же все-таки произошло между ними в прошлом и стало причиной раздора?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Врата;Штейна. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_steins_gates_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Окабэ Ринтаро — или просто Окарин — молодой студент, который до сих пор живет в мире детских фантазий. Он занимается придумыванием различных бесполезных изобретений вместе с двумя товарищами по клубу, который они гордо называют Лабораторией Гаджетов Будущего. Но однажды он встречает девушку-гения, Курису Макисэ, и случайно изобретает машину времени, способную посылать сообщения в прошлое. Привычная повседневность начинает потихоньку расходиться по швам, а главный герой оказывается вовлечён в заговор мирового масштаба!..
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Врата;Штейна. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_steins_gates_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Окабэ Ринтаро - или просто Окарин - молодой студент, который до сих пор живет в мире детских фантазий. Но когда он случайно изобретает машину времени, способную посылать сообщения в прошлое, его жизнь полностью меняется. Во время летних каникул происходит трагедия, и Окарину приходится раз за разом отправляться в прошлое, чтобы спасти Маюри, свою подругу детства... Второй том всемирно известной научно-фантастической истории.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Врата;Штейна. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_steins_gates_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Окабэ Ринтаро - или просто Окарин - молодой студент, который до сих пор живет в мире детских фантазий. Но когда он случайно изобретает машину времени, способную посылать сообщения в прошлое, его жизнь полностью меняется. Окабэ продолжает раз за разом отправляться в прошлое, чтобы спасти жизнь Маюри. Но если ему удастся сделать это и вернуться в изначальную временную линию, то вместо Маюри погибнет Курису Макисэ. Окабэ приходится выбирать, кем пожертвовать... Завершение всемирно известной научно-фантастической истории.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Восхождение героя щита. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tate_no_yuusha_no_nariagari_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Иватани Наофуми - типичный отаку, которого нагло призывают в другой мир и просят спасти мир, попутно став одним из четырех героев, "Героем Щита". Недолго ломаясь, он все-таки решается пойти и спасти мир. И все бы ничего, если бы парня не ограбили на третий день, да еще и в изнасиловании обвинили... Ограбленный и униженный перед обществом, Наофуми решает найти обидчиков и задать им жару.
                    Помогать с этим ему будет девушка из расы енотолюдей, которую он выкупил у работорговца... Неужели после такой катастрофы на его жизненном пути именно она - то , в чём он так нуждается?! Потрясающая история о том , как парень выбирается из пучины отчаяния!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Восхождение героя щита. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tate_no_yuusha_no_nariagari_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    На королевство нападает новая волна несущих горе, и пока остальные воители стараются перещеголять друг друга в убийстве демонов, Наофуми с Рафталией спасают простых жителей, о которых никто не подумал. Тем временем Мотоясу, Герой Копья, случайно узнает, что Наофуми держит рабыню - неслыханно! Мотоясу решает, что тот должен поплатиться за эту наглость...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Восхождение героя щита. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tate_no_yuusha_no_nariagari_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Из яйца монстра, купленного Наофуми и Рафталией у их старого знакомого, загадочного торговца, вылупился птенец филориала - одной из тех птиц, которых в этом мире запрягают в повозки вместо лошадей. Довольный удачной покупкой Наофуми называет птенца Фило. Но Фило на удивление быстро растет и, похоже, собирается в один прекрасный день превратиться во что-то другое...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Восхождение героя щита. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tate_no_yuusha_no_nariagari_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Новая знакомая Наофуми - приветливая девочка, которая очень любит филориалов - не так проста, как кажется на первый взгляд, и, судя по всему, облечена большой властью. Кто же она такая?.. Тем временем на королевство надвигается новая волна чудовищ...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Восхождение героя щита. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tate_no_yuusha_no_nariagari_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    На страну обрушивается очередная волна демонов, среди которых — враг удивительной силы, таинственная девушка в кимоно, называющая себя Грасс. Наофуми понимает, что с нынешними боевыми навыками следующую волну ему не пережить, но король не дает Герою Щита и его соратникам соизволения на повышение уровня. Наофуми надеется повысить уровень в соседнем королевстве, но в довершение всех неприятностей его объявляют в розыск за похищение принцессы...
                    Также в этот том входят две главы из ранобэ "Подглядывает или нет" и "Ювелир и торговец", написанные Юсаги Анэко
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Восхождение героя щита. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_tate_no_yuusha_no_nariagari_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    После долгого путешествия Наофуми и его спутники наконец-то оказываются в стране зверолюдей и получают приглашение отдохнуть в имении барона Сэаэтто, с которым Наофуми не так давно встречался на аукционе. Но о прибытии Героя Щита становится известно врагу барона, дворянину из соседних владений, который берет в плен принцессу Мэлти...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Нахальный принц и кошка-несмеяна. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hentai_ouji_to_warawanai_neko_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Ёкодэра Ёто — старшеклассник, в голову которому то и дело, что лезут одни только похабные мыслишки. Однажды, загадав статуэтке Равнодушного Кота одно необдуманное желание, он полностью теряет способность держать свой язык за зубами. Судьба сводит его с миленькой, но невозмутимой на первый взгляд Цуцукакуси Цукико, также пострадавшей от своей неосторожности. Они решают объединить свои усилия и вместе отыскать утраченные эмоции и способность лукавить. Первый том романтической комедии о легкомысленном пошляке и его подружке-несмеяне!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Нахальный принц и кошка-несмеяна. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hentai_ouji_to_warawanai_neko_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Знакомьтесь, Ёкодэра Ёто, утративший своё лицемерие, и Цукико Цуцукакуси, потерявшая эмоции! Чтобы вернуть утраченные черты характера, они решают действовать сообща. Познакомившись с Адзукой Адзусой – отличницей и красавицей, сыплющей лицемерием направо и налево, Ёто приглашает её на свидание!.. Второй том романтической комедии о превратностях молодости!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Нахальный принц и кошка-несмеяна. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hentai_ouji_to_warawanai_neko_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Знакомьтесь, Ёкодэра Ёто, утративший своё лицемерие, и Цукико Цуцукакуси, потерявшая эмоции! Чтобы вернуть утраченные черты характера, они решают действовать сообща! Ёто вступает в схватку со старшей сестрой Цукико (также известной, как «Стальной Король»), которая в последнее время стала относиться к своей сестре холодно и отстранённо. Он хочет помирить их, во что бы то ни стало! Третий том романтической комедии о превратностях молодости!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Нахальный принц и кошка-несмеяна. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hentai_ouji_to_warawanai_neko_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Знакомьтесь, Ёкодэра Ёто, утративший своё лицемерие, и Цукико Цуцукакуси, потерявшая эмоции! Чтобы вернуть утраченные черты характера, они решают действовать сообща! Наступили летние каникулы. Ёто помирился с Цукико. Или, по крайней мере, так ему кажется. В один прекрасный день он обнаруживает, что его дом — пропал?! Четвёртый том романтической комедии о превратностях молодости!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Нахальный принц и кошка-несмеяна. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hentai_ouji_to_warawanai_neko_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Знакомьтесь, Ёкодэра Ёто, утративший своё лицемерие, и Цукико Цукукакуси, потерявшая эмоции! Чтобы вернуть утраченные черты характера, они решают действовать сообща! Ёто, лишившийся дома, на время переехал к Цукико. Удастся ли им ужиться с Цукико и Стальным Королём в одном доме, учитывая, что статуя Равнодушного Кота продолжает активно вмешиваться в их жизнь? Пятый том романтической комедии о превратностях молодости!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Нахальный принц и кошка-несмеяна. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hentai_ouji_to_warawanai_neko_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Знакомьтесь, Ёкодэра Ёто, утративший своё лицемерие, и Цукико Цукукакуси, потерявшая эмоции! Наступил второй школьный триместр. Казалось бы, жизнь наладилась, Ёто наслаждается походами в школу в компании Цукико... но тут появляется странная девочка по имени Эми, и все переворачивается с ног на голову! Шестой том романтической комедии о превратностях молодости!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Нахальный принц и кошка-несмеяна. Том 07</column>
                <column include-in-search="true" property="code">manga_hentai_ouji_to_warawanai_neko_07</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Знакомьтесь, Ёкодэра Ёто, утративший своё лицемерие, и Цукико Цуцукакуси, потерявшая эмоции! Размеренные школьные будни нарушает появление странной девочки с хвостиками по имени Эми, которая беззастенчиво пользуется силами статуэтки Равнодушного Кота. Почему-то Ёто, как ни старается, не может вспомнить, откуда её знает...
                    Он решает поговорить с Эми по душам, и ему вроде бы удаётся разгадать эту загадку и справиться с непонятной ситуацией – но не тут-то было!.. Седьмой том романтической комедии о превратностях молодости!
                </column>
            </value>

        </values>
    </insert-update>

</data-import>