<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">
        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::xbox_one_games</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::xbox_one_games</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>

            <value>
                <column property="name">Dark Souls 3</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_dark_souls_3_xbox_one</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Когда пламя угасает, и все обращается в прах, вас ждёт новое путешествие в мир полный невероятных противников и грандиозных локаций. Бездна уникального геймплея и великолепной графики поглотит как ветеранов, так и новичков. И останутся лишь угли...
                    «Dark Souls 3» – ожидаемая игра, продолжение популярной RPG-серии «Dark Souls» от японской студии «From Software». Отличительной особенностью игр серии стала высокая сложность прохождения, что требует от игрока развития определенных навыков и многократного прохождения сложных эпизодов. События игры рассказывают о древних временах, когда в мире бок о бок царствовали силы тьмы и света, жизни и смерти, холода и огня. Главный герой – безымянный полуживой мертвец, который задержался между мирами и старается понять причины своего проклятья.
                    Атмосферная графика Динамическое освещение и эффекты, использующие частицы, погрузят игроков в атмосферу мрачного умирающего мира.
                    Комплексный мир Мастерски сконструированный мир игры поощряет исследование огромных захватывающих локаций.
                    Динамичные бои Разнообразные боевые возможности позволяют игрокам выработать свой уникальный стиль битвы.
                    Уникальная система онлайн-игры Новая ступень эволюции фирменной онлайн-составляющей, элегантно дополняющей сюжет однопользовательской игры.
                    кооперативный режим для четырех игроков
                    10 классов доступных с самого начала
                    45 новых видов врагов и 15 новых боссов
                    100 новых видов оружия и 40 комплектов брони
                    около 12 крупных локаций
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Dark Souls 3 - The Fire Fades Edition Game Of The Year</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_dark_souls_3_game_of_the_year_xbox_one</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Когда пламя угасает, и все обращается в прах, вас ждёт новое путешествие в мир полный невероятных противников и грандиозных локаций. Бездна уникального геймплея и великолепной графики поглотит как ветеранов, так и новичков. И останутся лишь угли...
                    «Dark Souls 3» – ожидаемая игра, продолжение популярной RPG-серии «Dark Souls» от японской студии «From Software». Отличительной особенностью игр серии стала высокая сложность прохождения, что требует от игрока развития определенных навыков и многократного прохождения сложных эпизодов. События игры рассказывают о древних временах, когда в мире бок о бок царствовали силы тьмы и света, жизни и смерти, холода и огня. Главный герой – безымянный полуживой мертвец, который задержался между мирами и старается понять причины своего проклятья.
                    Атмосферная графика Динамическое освещение и эффекты, использующие частицы, погрузят игроков в атмосферу мрачного умирающего мира.
                    Комплексный мир Мастерски сконструированный мир игры поощряет исследование огромных захватывающих локаций.
                    Динамичные бои Разнообразные боевые возможности позволяют игрокам выработать свой уникальный стиль битвы.
                    Уникальная система онлайн-игры Новая ступень эволюции фирменной онлайн-составляющей, элегантно дополняющей сюжет однопользовательской игры.
                    кооперативный режим для четырех игроков
                    10 классов доступных с самого начала
                    45 новых видов врагов и 15 новых боссов
                    100 новых видов оружия и 40 комплектов брони
                    около 12 крупных локаций
                </column>
            </value>
            <value>
                <column property="name">Grand Theft Auto V</column>
                <column include-in-search="true" property="code">product_gta_5_xbox_one</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Создай свою банду в «Grand Theft Auto V»
                    «Grand Theft Auto V» – самый масштабный проект, имитирующий жизнь города и его деревенских окрестностей. Здесь игроку придется взять на себя управление 3 героями одновременно:
                    Майкл. Вышедший на покой грабитель банков с проблемами в семье и вспышками агрессии, благодаря которым ему вновь приходится возвращаться к преступной жизни. Это история человека, желавшего лучшей жизни для своих родных, который в результате потерял практически все.
                    Франклин. Он пытается завязать с криминалом, промышляя угоном машин за просрочки по кредиту. Именно так он встречает Майкла, теряет работу и ввязывается в «большие дела».
                    Трэвор. Самый сумасшедший из тройки. Действия этого героя полны безумия и вспышек неконтролируемой агрессии. Трэвор – один из наиболее ярких персонажей. Его главная цель – построить собственную криминальную империю.
                    Перед игроками откроется:
                    Большая сюжетная линия. Геймера ждут десятки миссий за каждого персонажа и оригинальные повороты событий.
                    Продуманные ограбления. Множество вариантов прохождения миссий, выбор участников банды и возможность «провернуть дело» без нанесения ущерба.
                    Десятки дополнительных заданий. Яркие персонажи и интересные задачи будут встречаться игроку во всех уголках города. Выручая людей из нелепых и неожиданных ситуаций, он может получить солидную сумму денег или нового подельника для ограблений.
                    Огромный мир. Геймера ждут небоскребы, пустыня, море, небо, узкие улочки и обширные проспекты, а также огромное количество транспортных средств, уникальных локаций и возможностей, отображенных в графике нового поколения.
                    Множество развлечений. Пользователь сможет попробовать себя в теннисе, троеборье, прыжках с парашютом, йоге, а также других видах спорта и развлечений.
                    Солидный арсенал. Игра изобилует множеством видов оружия (от ножа до канистры с бензином и очень точной снайперской винтовки). Многие модели можно улучшать и кастомизировать.
                    Покупка недвижимости. Накопленные миллионы можно вкладывать в собственность, которая будет приносить неплохой доход.
                    Игра на бирже. Преумножить собственные капиталы можно, вкладывая деньги в ценные бумаги. Этому способствуют сюжетные миссии для Франклина.
                    Каждому участнику необходимо оценить возможности «Grand Theft Auto Online». Организуйте свою банду, совершайте дерзкие ограбления и соревнуйтесь с геймерами по всему миру.
                </column>
            </value>
        </values>
    </insert-update>

</data-import>