<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<data-import xmlns="http://mercurius-framework.org/data-import">

    <!-- Products -->
    <insert-update entity-name="Product">

        <!-- Common column values -->
        <common-values>
            <column include-in-search="true" property="catalog" value-import-bean="uniqueCodeImportBean">master_catalog</column>
            <column property="mainUnit" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="units" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::pieces</column>
            <column property="mainCategory" value-import-bean="catalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::ranobe</column>
            <column property="categories" value-import-bean="multiCatalogUniqueCodeImportBean">master_catalog::ranobe</column>
        </common-values>
        <!-- Entity values -->
        <values>
            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Виртуальный мир, почти неотличимый от настоящего, — новейшая VRMMO «Sword Art Online».
                    Однако смерть в этом мире означает смерть в мире реальном.
                    Почти десять тысяч человек становятся пленниками игры и смогут освободиться, только если пройдут её до конца.
                    Мечник Кирито пытается сделать это в одиночку, но встреча с виртуозной фехтовальщицей Асуной круто меняет его судьбу... и не только его.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 02</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_02</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Кирито, как и многие другие игроки, заключён в мире игры «Sword Art Online».
                    За время, проведённое в ней, он встречает разных людей: приручительницу Силику, хозяйку кузницы Лизбет, таинственную девочку Юи, а также робкую копейщицу Сати, которую чёрный мечник не может забыть.
                    В этом томе собраны четыре истории, в разное время случившиеся с Кирито, когда тот штурмовал уровни Айнкрада.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 03</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_03</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Кирито вернулся из смертельно опасной VRMMO «Sword Art Online» в реальный мир и первым делом принялся разыскивать Асуну, свою возлюбленную... но та ещё не пробудилась от виртуального сна. Кирито не понимает, что происходит.
                    В отчаянии он хватается за единственную зацепку — таинственный скриншот с Асуной, запертой в птичьей клетке, и с головой погружается в VR-игру «ALfheim Online» — мир летающих по небу игроков-фей.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 04</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_04</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Ради спасения Асуны, так и не вернувшейся в реальный мир, Кирито погрузился в подозрительную VRMMO под названием «ALfheim Online».
                    ALO очаровывает игроков многим:  продвинутой магией; боями, требующими быстрой реакции; системой полёта, позволяющей парить в небесах; графикой, не уступающей SAO, и, конечно, Большим квестом.
                    Став феей-спригганом, Кирито устремился к главной цели всех игроков — «Древу мира» Иггдрасилю!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 05</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_05</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Виртуальность и реальность переплетаются всё сильнее. И вот уже слухи о человеке, который способен выстрелом в игре убить противника из реального мира, берёт на заметку даже Министерство внутренних дел.
                    Только ли это слухи, или за ними кроются настоящие преступления? Чтобы выяснить правду, Кирито придётся нырнуть в новую VR-игру.
                    В игру, пахнущую сталью и порохом... «GunGale Online».
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 06</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_06</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Чтобы выяснить личность загадочного игрока по имени Дес Ган и узнать, действительно ли он умеет убивать людей, находясь внутри игры, Кирито ныряет в VRMMO «GunGale Online».
                    Предположив, что Дес Ган примет участие в турнире «Золотая пуля», он делает то же самое.
                    Вместе с девушкой-снайпером Синон ему предстоит разгадать зловещую загадку виртуального мира и бросить вызов своему прошлому.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 07</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_07</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Прошло несколько недель после истории с Дес Ганом. В мире VRMMO следующего поколения Alfheim Online, населённом феями, происходит нечто странное. На 24-м уровне новой зоны «Летающая крепость Айнкрад», к северу от главного города появился загадочный игрок. Он ставит на кон свой оригинальный навык мечника и раз за разом побеждает в дуэлях всех претендентов. Асуна бросает вызов непобедимому мечнику по имени Дзэккэн, одолевшему даже «Чёрного мечника» Кирито, но тоже терпит поражение...
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Sword Art Online. Том 08</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_sword_art_online_08</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    «Убийство в безопасной зоне». На одном из средних уровней SAO умер игрок, причём в безопасной зоне, где нельзя погибнуть. За необычное дело берутся Кирито и Асуна. «Калибр». Наконец-то в мире ALO стал доступен квест, ведущий к легендарному мечу Экскалибру. Кирито тоже горит желанием поучаствовать в гонке за ним, однако чем это обернётся?.. «Первый день». Акихико Каяба только что объявил о начале смертельной игры. Кирито берёт квест, который помнит по бета-тесту, чтобы раздобыть клинок помощнее.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Твоё имя (Роман)</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_kimi_no_na_wa</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Мицухе, старшекласснице из деревни в горах, снится сон, что она становится парнем из Токио. Таки, старшеклассник из Токио, видит сон, что он стал девушкой, живущей где-то в глубинке. Они разделяют тела и отношения, а их жизни неразрывно переплелись… Знакомство двух людей, никогда не видевших друг друга, приводит в движение шестерёнки судьбы.
                    Роман «Твоё имя» стал основой одноимённого анимационного фильма «Твоё имя», созданного режиссёром Макото Синкаем.
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчица и пряности. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_spice_and_wolf_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Странствующий торговец Лоуренс нашёл у себя в телеге спящую под снопом пшеницы девушку. Красавица с волчьими ушами и хвостом назвалась Холо, богиней урожая. «Считают меня богиней, но я просто Холо и не более того». Досталось же бедняге Лоуренсу в ту ночь!
                    Острая на язык Холо осыпала его градом насмешек. Сначала Лоуренс засомневался, правда ли он встретил богиню, но всё же согласился взять девушку с собой.
                    Во время своих странствий путники неожиданно узнают, как быстро разбогатеть — поговаривают, что одна из серебряных монет в скором времени подорожает.
                    Хорошенько подумав, Лоуренс решает на этом нажиться…
                    Читайте роман, завоевавший серебряную награду в двенадцатом конкурсе «Литературная премия Дэнгэки»!
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Девочка, которая любила макарони и прожила тысячу лет</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_kanojo_1000_nen_ikiteita</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Перед вами руководство, что делать, если ты - обычная девочка с нездоровой страстью к пирожным, но тебе непременно нужно прожить тысячу лет.
                    Шутка. На самом деле вы держите в руках целый сборник полных любви и волшебства историй - местами забавных, местами грустных.
                    Кроме девочки, которая очень любила макарони, тут есть девочка, которая умела говорить с бетоном, странный инопланетянин Парапоропурун, Цикадая, которая явилась из Королевства Цикад, - и это еще не все удивительные персонажи, с которыми вы встретитесь в этой книге…
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Без игры жизни нет. Том 01</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_no_game_no_life_01</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Первый том ранобэ "Без игры жизни нет" стал доступен для предзаказа в нашем официальном интернет-магазине.
                    Сора и Сиро — брат и сестра. Они — хикикомори, нигде не работают и не учатся, но прославились на весь Интернет благодаря мастерству в играх.
                    Реальный мир они считают не более чем «отстойной игрой». И вот однажды незнакомец, называющий себя богом, предлагает им отправиться в другой мир, где все конфликты решаются при помощи игр, а расе людей грозит полное уничтожение...
                    Смогут ли Сора и Сиро стать спасителями человечества в чужом мире?
                </column>
            </value>

            <value>
                <column property="name">Волчьи дети Амэ и Юки (Роман)</column>
                <column include-in-search="true" property="code">ranobe_wolf_children_ame_yuki</column>
                <column property="description" value-import-bean="bigStringImportBean">master_catalog::
                    Девятнадцатилетняя Хана влюбилась в парня-волка, и вскоре у них родились два ребёнка-оборотня — Юки и Амэ, которые могли принимать обличие и человека, и волка. Это история о тринадцати годах жизни Ханы и её детей.
                    Первый роман знаменитого режиссера Мамору Хосоды, послуживший основой для одноимённого аниме.
                </column>
            </value>
        </values>

    </insert-update>


</data-import>
